# Copyright (c) 2021 GoDaddy Operating Company, LLC. All Rights Reserved.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MWC Core 2.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/mwc-core\n"
"Last-Translator: plugins@godaddy.com\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-02T14:22:08+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.12.0\n"
"X-Domain: mwc-core\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: mwc-core.php
msgid "MWC Core."
msgstr "MWC 核心。"

#: configurations/features.php:81
msgid "Cost of goods"
msgstr "商品成本"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:84
#, php-format
msgid "Track profit and cost of goods for your store. Generate profit reports by date, product, category, and more. This feature replaces the %1$sCost of Goods%2$s plugin."
msgstr "追蹤商店利潤和商品成本。按照日期、產品、類別和其他項目產生利潤報告。此功能會取代%1$s商品成本%2$s外掛。"

#: configurations/features.php:104
msgid "Ecommerce emails"
msgstr "電子商務 email"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:107
#, php-format
msgid "Customize your emails to reflect your brand and increase customer loyalty. This feature replaces the %1$sWooCommerce Email Customizer%2$s plugin."
msgstr "按照您的品牌內容自訂電子郵件，提高客戶對貴品牌的忠誠度。此功能會取代 %1$sWooCommerce 電子郵件自訂工具%2$s外掛。"

#: configurations/features.php:136
msgid "Google analytics"
msgstr "Google Analytics (分析)"

#. translators: Placeholders: %1$s and %3$s - <a> tag for the plugin link, %2$s and %4$s - </a> tag
#: configurations/features.php:139
#, php-format
msgid "Track advanced eCommerce events and more with Google Analytics. This feature replaces the %1$sGoogle Analytics%2$s and %3$sGoogle Analytics Pro%4$s plugins."
msgstr "透過  Google Analytics (分析) 追蹤進階電子商務活動和其他內容。此功能會取代 %1$sGoogle Analytics (分析)%2$s 和 %3$sGoogle Analytics (分析) 專業版%4$s外掛。"

#: configurations/features.php:170
msgid "Sequential order numbers"
msgstr "連續訂單號碼"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:173
#, php-format
msgid "Format order numbers, change your starting number, and differentiate free orders. This feature replaces the %1$sSequential Order Numbers Pro%2$s plugin."
msgstr "設定訂單號碼格式，變更起始號碼，並和免費訂單區隔。此功能會取代%1$s連續訂單號碼專業版%2$s外掛。"

#: configurations/features.php:192
#: src/WooCommerce/Pages/Orders/Columns/ShipmentTrackingColumn.php:24
msgid "Shipment tracking"
msgstr "運送追蹤"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:195
#, php-format
msgid "Share shipment tracking information with your customers. Open one of your Processing orders to get started. This feature replaces the %1$sShipment Tracking%2$s plugin."
msgstr "和客戶分享運送追蹤資訊。開啟任一個正在處理中的訂單即可開始操作。此功能會取代%1$s運送追蹤%2$s外掛。"

#: configurations/features.php:207
msgid "Discount links"
msgstr "折扣連結"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:210
#, php-format
msgid "Share discount links with your customers and add coupons from ads, email campaigns, or social links. Create or edit a coupon to get started. This feature replaces the %1$sURL Coupons%2$s plugin."
msgstr "和客戶分享折扣連結，並從廣告、電子郵件行銷活動或社交媒體連結新增優惠券。建立或編輯優惠券即可開始使用。此功能會取代%1$s網址優惠券%2$s外掛。"

#: configurations/features.php:228
msgid "Gift certificates"
msgstr "禮券"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:231
#, php-format
msgid "Create custom gift certificates that your customers can purchase and send to their friends and family. This feature replaces the %1$sPDF Product Vouchers%2$s plugin."
msgstr "建立自訂禮券，以供客戶選購並發送給朋友和家人使用。此功能會取代 %1$sPDF 產品優惠券%2$s外掛。"

#: configurations/features.php:265
msgid "Abandoned checkout reminders"
msgstr "棄置結帳提醒"

#: configurations/features.php:266
msgid "Automatically track cart activity and send an email reminder to recover lost revenue."
msgstr "自動追蹤購物車活動，並發送電子郵件提醒，為您找回流失的收入。"

#: configurations/features.php:295
#: src/Payments/Providers/StripeProvider.php:25
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:74
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:185
msgid "Stripe"
msgstr "Stripe"

#: configurations/features.php:296
msgid "Accept credit card payments using Stripe."
msgstr "透過 Stripe 接收信用卡付款。"

#: configurations/features.php:306
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditOrder/Fields/MarketplacesFields.php:100
#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:41
#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:42
#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:80
msgid "Marketplaces"
msgstr "應用市場"

#: configurations/features.php:307
msgid "Sell to millions of customers from one place. Offer your products everywhere, from Amazon to Instagram, all from your own online store."
msgstr "運用單一頁面向百萬名顧客銷售商品。只要透過自家網路商店，就能透過 Amazon、Instagram 等各大平台銷售產品。"

#: configurations/features.php:328
msgid "Take administration of order fulfillment to the next level! View latest shipping rates from your favorite providers, print labels in one click, and automate shipment tracking and customer email notifications."
msgstr "用更有效的方式管理訂單出貨作業！瞭解服務供應商的最新運費、一鍵列印標籤，還能自動追蹤貨件，並能發送客戶電子郵件通知。"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:108
msgid "The reseller private label ID (1 means GoDaddy, so not a reseller)."
msgstr "經銷商祕密標籤識別碼 (1 代表 GoDaddy，並非經銷商)。"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:114
msgid "Whether the account can manually switch between extension versions."
msgstr "帳號能否手動切換延伸版本。"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:120
msgid "Whether or not the site is sold by a reseller."
msgstr "經銷商是否可以販售網站。"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:126
msgid "The product plan the given account or site has purchased"
msgstr "該帳號或網站選購的產品方案"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:132
msgid "The hosting platform the given account or site is running on"
msgstr "該帳號或網站運行的主機服務平台"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:138
msgid "The ID of the customer"
msgstr "客戶識別碼"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:144
msgid "The ID of the Federation Partner"
msgstr "該聯盟夥伴識別碼"

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:117
msgid "A list of businesses."
msgstr "企業清單。"

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:124
msgid "The unique identifier for the business."
msgstr "企業的專用識別碼。"

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:128
msgid "The legal name of the business."
msgstr "企業法定名稱。"

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:132
msgid "A list of stores associated with the business."
msgstr "企業相關商店清單。"

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:138
msgid "The display name of the store."
msgstr "商店顯示名稱。"

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:143
msgid "The unique identifier for the store."
msgstr "商店的專用識別碼。"

#: src/Auth/API/Controllers/TokenController.php:84
msgid "The access token string as issued by the authorization server."
msgstr "由授權伺服器發行的存取權杖字串。"

#: src/Auth/API/Controllers/TokenController.php:90
msgid "Number of seconds to expiration of the access token."
msgstr "存取權杖失效時間剩餘秒數。"

#: src/Auth/API/Controllers/TokenController.php:96
msgid "The scope the token granted."
msgstr "給予權杖範疇。"

#: src/Auth/API/Controllers/TokenController.php:102
msgid "Access Token ID."
msgstr "存取權杖識別碼。"

#: src/Auth/API/Controllers/TokenController.php:108
msgid "The type of token this is."
msgstr "此項目的權杖類型。"

#: src/Auth/Sso/WordPress/Events/Subscribers/ForceCareAgentAdminRoleSubscriber.php:61
msgid "The care agent account on this site has been misconfigured. Please log in again to fix this issue."
msgstr "此網站的客服專員帳號設定有誤。請再度登入以便修復問題。"

#: src/Auth/Sso/WordPress/Interceptors/Handlers/SsoInterceptorHandler.php:103
msgid "Something went wrong when creating the user account."
msgstr "建立使用者帳號時發生問題。"

#. translators: Placeholder: %s account username
#: src/Auth/Sso/WordPress/Interceptors/Handlers/SsoInterceptorHandler.php:131
#, php-format
msgid "User %s could not be logged in."
msgstr "使用者 %s 無法登入。"

#: src/Auth/Sso/WordPress/Interceptors/MainAdminDeleteInterceptor.php:157
msgid "You cannot delete the main administrator account."
msgstr "主要管理員帳號無法刪除。"

#: src/Auth/Sso/WordPress/Interceptors/MainAdminDeleteInterceptor.php:159
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/Client/Client.php:432
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/Configuration/CartRecoveryEmailsFeatureRuntimeConfiguration.php:73
msgid "Automatically track cart activity and recover lost revenue with a dedicated email campaign."
msgstr "自動追蹤購物車活動，並能使用專用的電子郵件行銷活動挽回流失的收入。"

#: src/Email/RemoteRenderingEmailService.php:130
msgid "Unknown error."
msgstr "不明錯誤。"

#: src/Email/Repositories/EmailSenderRepository.php:108
msgid "Unable to retrieve the email sender data."
msgstr "無法取得電子郵件寄件者資料。"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/DataProviders/CheckoutDataProvider.php:56
msgctxt "Subject of greeting when name is not known (this can be translated to empty string for languages where \"Hi there!\" cannot be rendered as in English and it will result in just \"Hi!\")"
msgid "there"
msgstr "您好"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:43
#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailNotification.php:116
msgid "Did you forget something?"
msgstr "您是不是忘記買什麼東西了呢？"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:57
#: src/Features/EmailNotifications/Settings/GeneralSettings.php:146
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:62
msgid "Hey there! You left your shopping cart without completing your purchase just a bit ago. It's not too late to complete your purchase! All of the products are still waiting for you."
msgstr "您好！您在最近曾經留下尚未完成選購的購物車內容。現在還有機會完成選購！所有產品都還在購物車裡等您購買。"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:76
msgid "Button text"
msgstr "按鈕文字"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:82
msgid "Complete your purchase"
msgstr "完成購買"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:92
msgid "Trouble checking out? We're here to help. Please reply to this email if you have any questions or need our assistance."
msgstr "您在結帳時碰到問題嗎？我們可以為您服務。如果您有任何疑問，或是需要協助，敬請回覆此封電子郵件。"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailNotification.php:60
msgid "Cart Recovery"
msgstr "購物車復原"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailNotification.php:61
msgid "Send a reminder email to customers that left products in their cart but didn't complete the checkout."
msgstr "發送提醒 email 給客戶，通知對方購物車內仍有尚未結帳的產品。"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailNotification.php:105
msgid "Hey {{customer_first_name}}, did you forget something?"
msgstr "嗨，{{customer_first_name}}，您有沒有忘記什麼東西呢？"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/SecondCartRecoveryEmailContent.php:14
#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/ThirdCartRecoveryEmailContent.php:14
msgid "Hey {{customer_first_name}}!"
msgstr "{{customer_first_name}}，您好！"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/SecondCartRecoveryEmailContent.php:22
msgid "Your shopping cart has been reserved and is still waiting for you! In your cart, you left the following products:"
msgstr "系統已保留您的購物車，還在等候您選購！購物車內尚有以下產品："

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/SecondCartRecoveryEmailContent.php:30
msgid "It's not too late to complete this purchase -- these products are still waiting for you!"
msgstr "現在完成購買還來得及，這些產品都在等您選購！"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/ThirdCartRecoveryEmailContent.php:22
msgid "Your shopping cart was reserved a few days ago and it will expire soon. In your cart, you left the following products:"
msgstr "系統已保留您幾天前的購物車，而內容很快就會失效。購物車內尚有以下產品："

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/ThirdCartRecoveryEmailContent.php:30
msgid "Ready to complete this purchase before your cart expires? Click the above button to purchase these items."
msgstr "準備好在購物車失效之前完成購買了嗎？敬請按一下上方按鈕選購商品。"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Settings/OptOutSetting.php:27
msgid "Your email and cart will be saved so we can send you an email reminder about this order."
msgstr "系統會儲存您的電子郵件和購物車，以便我們發送訂單提醒電子郵件。"

#: src/Features/Commerce/Catalog/Helpers/CheckForDeletedProductHelper.php:75
msgid "You attempted to edit an item that does not exist. Perhaps it was deleted?"
msgstr "系統內並無您嘗試編輯的商品。商品可能已經被刪除了？"

#: src/Features/Commerce/Catalog/Interceptors/Handlers/CommerceProductUuidRequestHandler.php:48
msgid "Product not found."
msgstr "找不到產品。"

#: src/Features/Commerce/Catalog/Interceptors/ProductCategoryDeleteInterceptor.php:149
msgid "Product categories must be deleted in Commerce Home"
msgstr "產品類別須到商務首頁刪除"

#: src/Features/Commerce/Catalog/Interceptors/ProductCategoryDeleteInterceptor.php:150
msgid "Delete product category"
msgstr "刪除產品類別"

#. translators: External link icon
#: src/Features/Commerce/Catalog/Interceptors/ProductCategoryDeleteInterceptor.php:152
#, php-format
msgid "Delete %s"
msgstr "刪除 %s"

#: src/Features/Commerce/Catalog/Interceptors/ProductEditInterceptor.php:82
msgid "The \"Any\" attribute cannot be used for variable products synced with your GoDaddy Commerce product catalog. Please specify the attribute value for each variation, then save your changes."
msgstr "若有多種選項的產品和 GoDaddy 商務產品類別進行同步處理，則無法使用「Any」屬性。請指定每種選項的屬性值，然後儲存變更。"

#. translators: %1$s opening anchor tag; %2$s closing anchor tag
#: src/Features/Commerce/Inventory/Interceptors/StockManagementSettingInterceptor.php:130
#, php-format
msgid "Required for storing Product data in Commerce Home. Stock management can be enabled or disabled per product. Learn more about %1$sproduct inventory settings%2$s."
msgstr "必要，以便在商務首頁儲存產品資料。您可以為每項產品分別啟用或停用存貨管理。深入了解%1$s產品存貨設定%2$s。"

#: src/Features/Commerce/Inventory/Interceptors/StockManagementSettingInterceptor.php:140
msgid "Inventory amounts displayed on the frontend reflect total available for purchase and exclude reserved stock."
msgstr "前端顯示的存貨數量為可供購買的總商品數量，不含保留存貨數量。"

#. translators: Placeholders: %1$s - a product name, %2$s - a product SKU, %3$s - an API error message
#: src/Features/Commerce/Inventory/Services/OrderReservationsService.php:75
#, php-format
msgid "An error occurred while reserving stock for %1$s (%2$s). %3$s"
msgstr "保留 %1$s (%2$s) 存貨時發生錯誤。%3$s"

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupAdminInterceptor.php:95
#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupCustomerInterceptor.php:241
msgid "Available Pickup Locations"
msgstr "可選擇的取貨地點"

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupAdminInterceptor.php:98
msgid "Select the location(s) that should be available for local pickup."
msgstr "點選應該可供當地取貨使用的地點。"

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupAdminInterceptor.php:195
msgid "Pickup location"
msgstr "取貨地點"

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupCustomerInterceptor.php:261
msgid "No pickup locations available"
msgstr "無可選擇的取貨地點"

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupCustomerInterceptor.php:263
msgid "Please choose another shipping method, or contact the store for a pickup location."
msgstr "請選擇其他運送方式，或洽詢商店提供取貨地點。"

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupCustomerInterceptor.php:407
#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupEmailsInterceptor.php:144
#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupEmailsInterceptor.php:174
msgid "Pickup Location Information"
msgstr "取貨地點資訊"

#: src/Features/Commerce/Repositories/CommerceContextRepository.php:54
msgid "Missing or invalid store ID"
msgstr "缺少商店識別碼或無效"

#: src/Features/EmailNotifications/API/API.php:66
msgid "This token is expired"
msgstr "此權杖已失效"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:278
msgid "Cannot generate a preview for an email notification that is not editable."
msgstr "無法為不得編輯的電子郵件通知產生預覽畫面。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:442
msgid "The settings parameter is required."
msgstr "須提供設定參數。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:527
msgid "Cannot send a test email for an email notification that is not editable."
msgstr "無法為不得編輯的電子郵件通知發送測試電子郵件。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:693
#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:235
msgid "The site has email template overrides and hasn't enabled the Email Notifications feature."
msgstr "此網站有電子郵件模板覆蓋設定，且並未啟用電子郵件通知功能。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:956
msgid "Unique email notification ID."
msgstr "專用電子郵件通知識別碼。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:962
msgid "Unique email notification name (matches the ID)."
msgstr "專用電子郵件通知名稱 (和識別碼相符)。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:968
msgid "Email notification label."
msgstr "電子郵件通知標籤。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:974
msgid "Email notification description."
msgstr "電子郵件通知描述。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:980
msgid "ID of the template used by this email notification."
msgstr "此電子郵件通知使用的模板識別碼。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:986
msgid "A list of categories that the email notification belongs to."
msgstr "此電子郵件通知隸屬的類別清單。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:995
msgid "Email notification status"
msgstr "電子郵件通知狀態"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1002
msgid "Whether the email notification can only be sent manually."
msgstr "是否只能手動發送電子郵件通知。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1008
msgid "Whether the email notification will be sent to administrators."
msgstr "電子郵件通知是否會發送給管理員。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1014
msgid "A list of placeholders that are available for the email notification."
msgstr "電子郵件通知可使用的預留位置清單。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1023
msgid "URL for the WooCommerce email settings screen for the email notification"
msgstr "電子郵件通知的 WooCommerce 電子郵件設定畫面網址"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1046
msgid "Unique email notification category ID."
msgstr "專用電子郵件通知類別識別碼。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1052
msgid "Email notification category name."
msgstr "電子郵件通知類別名稱。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:242
msgid "A non-empty settings or subgroups parameter must be provided."
msgstr "須提供非空白的設定，或子群組參數。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:324
msgid "Unique email template ID."
msgstr "專用電子郵件模板識別碼。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:330
msgid "Unique email template name (matches the ID)."
msgstr "專用電子郵件模板名稱 (和識別碼相符)。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:336
msgid "Email template label."
msgstr "電子郵件模板標籤。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:342
msgid "List of email content placeholders."
msgstr "電子郵件內容預留位置清單。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:351
msgid "Email template preview."
msgstr "電子郵件模板預覽。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesSettingsController.php:57
msgid "Unique email template setting name."
msgstr "專用電子郵件模板設定名稱。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesSettingsController.php:63
msgid "Email template setting label."
msgstr "電子郵件模板設定標籤。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesSettingsController.php:69
msgid "Email template settings subgroups."
msgstr "電子郵件模板設定子群組。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesSettingsController.php:78
msgid "Root settings for an email template."
msgstr "電子郵件模板根目錄設定。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:185
#, php-format
msgid "This email address belongs to another store. Please enter a different email address. If you already own this address, please reach out via %1$sGet Help%2$s."
msgstr "此 email 地址已屬其他商店所有。請輸入其他 email 地址。如果您已經擁有此地址，請透過%1$s取得協助%2$s洽詢我們。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:278
msgid "Sender unique ID."
msgstr "寄件者獨特識別碼。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:284
msgid "Sender email address."
msgstr "寄件者電子郵件地址。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:290
msgid "The date and time when the sender was verified in our system."
msgstr "我們系統內記錄的寄件者驗證日期和時間。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:296
msgid "How the sender was verified."
msgstr "寄件者驗證方式。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:302
msgid "Sender status."
msgstr "寄件者狀態。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:285
msgid "Unique email notification setting ID."
msgstr "專用電子郵件通知設定識別碼。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:291
msgid "Unique email notification setting name (matches the ID)."
msgstr "專用電子郵件通知設定名稱 (和識別碼相符)。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:297
msgid "Email notification setting label."
msgstr "電子郵件通知設定標籤。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:303
msgid "Email notification setting description."
msgstr "電子郵件通知設定描述。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:309
msgid "A list of available options for the email notification setting values."
msgstr "電子郵件通知設定值可使用的選項清單。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:318
msgid "Email notification setting default value."
msgstr "電子郵件通知設定預設值。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:324
msgid "Email notification setting value."
msgstr "電子郵件通知設定值。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:330
msgid "Whether the email notification setting can have multiple values."
msgstr "電子郵件通知設定是否可設定多種值。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:336
msgid "Whether the email notification setting is required."
msgstr "是否必須提供電子郵件通知設定。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:342
msgid "Email notifications setting group, if applicable."
msgstr "電子郵件通知設定群組 (如果有的話)。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:348
msgid "Email notifications setting control details."
msgstr "電子郵件通知設定控制詳細資料。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:354
msgid "Email notifications setting control type."
msgstr "電子郵件通知設定控制類型。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:360
msgid "A list of available options for the email notification setting control."
msgstr "電子郵件通知設定控制可使用的選項清單。"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:369
msgid "Optional input placeholder for the email notification setting control."
msgstr "電子郵件通知設定控制的選填輸入預留位置。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataSources/WooCommerce/EmailNotificationAdapter.php:163
#, php-format
msgid "Could not match an email notification ID to a \"%s\" WooCommerce email ID."
msgstr "「%s」WooCommerce 電子郵件識別碼無相符的電子郵件通知識別碼。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataSources/WooCommerce/EmailNotificationAdapter.php:193
#, php-format
msgid "Could not match a WooCommerce email ID to a \"%s\" email notification ID."
msgstr "「%s」電子郵件通知識別碼無相符的 WooCommerce 電子郵件識別碼。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataSources/WooCommerce/EmailNotificationAdapter.php:622
#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/WooCommerce/EmailNotificationDataStore.php:93
#, php-format
msgid "Could not find source WooCommerce email with ID \"%s\"."
msgstr "找不到含有識別碼「%s」的來源 WooCommerce 電子郵件。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailContentDataStore.php:65
#, php-format
msgid "No content template file found for the ID %s."
msgstr "識別碼 %s 找不到任何內容模板檔案。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailNotificationDataStore.php:71
#, php-format
msgid "No email notification found with the ID %s."
msgstr "識別碼 %s 找不到任何電子郵件通知。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailNotificationDataStore.php:78
#, php-format
msgid "The class for %s must implement the EmailNotificationContract interface"
msgstr "%s 類別必須實做 EmailNotificationContract 介面"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailNotificationDataStore.php:88
#, php-format
msgid "The email notification with ID %s is not available on this site"
msgstr "此網站內無法取得識別碼 %s 的電子郵件通知"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailTemplateDataStore.php:59
#, php-format
msgid "No email notification template found with the ID %s."
msgstr "識別碼 %s 找不到任何電子郵件通知模板。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailTemplateDataStore.php:68
#, php-format
msgid "The class for %s must implement the EmailTemplateContract interface"
msgstr "%s 類別必須實做 EmailTemplateContract 介面"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailTemplateDataStore.php:91
#, php-format
msgid "No template file found with the ID %s."
msgstr "識別碼 %s 找不到任何模板檔案。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/OptionsSettingsDataStore.php:40
#, php-format
msgid "Invalid template for the option name \"%s\": it should contain a {{setting_id}} placeholder."
msgstr "選項名稱「%s」的模板無效，應含有 {{setting_id}} 預留位置。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/SettingsDataStore.php:48
#, php-format
msgid "No settings found with the ID %s."
msgstr "識別碼 %s 找不到任何設定。"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/SettingsDataStore.php:57
#, php-format
msgid "The class name for %s must implement ConfigurableContract"
msgstr "%s 的類別名稱須實做 ConfigurableContract"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/WooCommerce/EmailNotificationDataStore.php:140
#, php-format
msgid "No WooCommerce email found for \"%s\""
msgstr "「%s」找不到任何 WooCommerce 電子郵件"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailNotifications.php:151
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailNotifications.php:152
msgid "Extensions"
msgstr "後綴"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailNotifications.php:153
msgid "Customer"
msgstr "客戶"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailNotifications.php:154
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailsPage.php:36
#: src/Features/EmailNotifications/Settings/GeneralSettings.php:45
msgid "Email Notifications"
msgstr "電子郵件通知"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailsPage.php:37
msgid "Emails"
msgstr "email"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailsPage.php:187
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:251
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:296
msgid "New"
msgstr "全新"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CancelledOrderEmailNotification.php:39
msgid "Cancelled order"
msgstr "訂單已取消"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CancelledOrderEmailNotification.php:40
msgid "Sent to chosen recipient(s) when an order is marked cancelled (if it was previously processing or on-hold)."
msgstr "在訂單標註為取消 (且之前為處理中或保留狀態) 後發送給指定收件者。"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CancelledOrderEmailNotification.php:52
msgid "[{{site_title}}]: Order #{{order_number}} has been cancelled"
msgstr "[{{site_title}}]：訂單編號 {{order_number}} 已取消"

#. translators: %1$s: Order number, %2$s: Customer full name.
#: src/Features/EmailNotifications/Models/CancelledOrderEmailNotification.php:83
#, php-format
msgid "Notification to let you know &mdash; order #%1$s belonging to %2$s has been cancelled:"
msgstr "我們想通知您，%2$s 的訂單編號 %1$s 已經取消："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CompletedOrderEmailNotification.php:35
msgid "Completed order"
msgstr "訂單已完成"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CompletedOrderEmailNotification.php:36
msgid "Sent to customers when their order is marked completed and usually indicates that the order has been shipped."
msgstr "在客戶訂單標註為已完成 (通常代表已運送訂單商品) 後發送給客戶。"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CompletedOrderEmailNotification.php:64
msgid "We have finished processing your order."
msgstr "您的訂單已處理完畢。"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CompletedOrderEmailNotification.php:78
msgid "Your {{site_title}} order is now complete"
msgstr "您的 {{site_title}} 訂單已經完成"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:39
msgid "Customer invoice / order details"
msgstr "客戶收據/訂單詳細資料"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:40
msgid "Emails containing order information and payment links sent manually."
msgstr "已手動發送含有訂單資訊和付款連結的電子郵件。"

#. translators: %1$s Site title, %2$s Order pay link
#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:79
#, php-format
msgid "An order has been created for you on %1$s. Your invoice is below, with a link to make payment when you’re ready: %2$s"
msgstr "%1$s 上有建立給您的訂單。以下為您的收據，您可以在準備付款時使用內附連結付款：%2$s"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:87
msgid "Pay for this order"
msgstr "支付訂單金額"

#. translators: %s Order date
#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:92
#, php-format
msgid "Here are the details of your order placed on %s:"
msgstr "以下是您在 %s 建立的訂單詳細資料："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:108
msgid "Invoice for order #{{order_number}} on {{site_title}}"
msgstr "{{site_title}} 訂單編號 {{order_number}} 收據"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerNoteEmailNotification.php:38
msgid "Customer note"
msgstr "客戶附註"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerNoteEmailNotification.php:39
msgid "Sent to customer when you add a note to an order."
msgstr "為訂單新增附註後發送給客戶。"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerNoteEmailNotification.php:89
msgid "The following note has been added to your order:"
msgstr "您的訂單已新增以下附註："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerNoteEmailNotification.php:91
msgid "As a reminder, here are your order details:"
msgstr "提醒您，以下是訂單詳細資料："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerNoteEmailNotification.php:105
msgid "Note added to your {{site_title}} order from {{order_date}}"
msgstr "{{order_date}} 已為您的 {{site_title}} 訂單新增附註"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailContent.php:82
msgid "Heading"
msgstr "標題"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailContent.php:99
msgid "Additional content"
msgstr "其他內容"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:41
msgctxt "name of the default email notification template"
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:117
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:119
#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:149
#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:196
msgid "Background color"
msgstr "背景色彩"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:123
msgid "Email width"
msgstr "電子郵件寬度"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:132
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:443
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Views/MyPaymentMethods/PaymentMethodView.php:68
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:150
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:133
msgid "Full"
msgstr "全方位"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:141
msgid "Header"
msgstr "標頭"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:146
msgid "Header image"
msgstr "標題圖片"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:155
#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:174
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:166
msgid "Body"
msgstr "內文"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:168
msgid "Body background color"
msgstr "本文背景色彩"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:177
msgid "Link color"
msgstr "連結色彩"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:184
msgid "Headings"
msgstr "標題"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:187
msgid "H1 font size"
msgstr "H1 字型大小"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:188
msgid "H2 font size"
msgstr "H2 字型大小"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:189
msgid "H3 font size"
msgstr "H3 字型大小"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:194
msgid "Button"
msgstr "按鈕"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:197
msgid "Label color"
msgstr "標籤色彩"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:206
msgid "Footer"
msgstr "頁尾"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:214
msgid "Footer text"
msgstr "頁尾文字"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:242
msgid "Text color"
msgstr "文字色彩"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:262
msgid "Font family"
msgstr "字型家族"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:287
msgid "Font size"
msgstr "字型大小"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/EmailNotification.php:205
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:284
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/EmailNotification.php:224
msgid "Preview text"
msgstr "預覽文字"

#. translators: %1$s - opening a HTML tag, %2$s - closing a HTML tag
#: src/Features/EmailNotifications/Models/EmailNotification.php:229
#, php-format
msgid "Preview text is shown after the subject line in some email inboxes. Maximum: 150 characters. %1$sLearn more%2$s"
msgstr "部份電子郵件收件匣會在主旨列後方顯示預覽文字。上限：150 個字元。%1$s深入瞭解%2$s"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/EmailNotification.php:234
msgid "Enter preview text"
msgstr "輸入預覽文字"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/EmailNotification.php:264
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/FailedOrderEmailNotification.php:41
msgid "Failed order"
msgstr "訂單失敗"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/FailedOrderEmailNotification.php:42
msgid "Sent to chosen recipient(s) when an order is marked failed (if it was previously pending or on-hold)."
msgstr "在訂單標註為失敗 (且之前為待處理或保留狀態) 後發送給指定收件者。"

#. translators: %1$s: Order number. %2$s: Customer full name.
#: src/Features/EmailNotifications/Models/FailedOrderEmailNotification.php:72
#, php-format
msgid "Payment for order #%1$s from %2$s has failed. The order was as follows:"
msgstr "%2$s 的訂單編號 %1$s 付款失敗。訂單內容如下："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/FailedOrderEmailNotification.php:93
msgid "[{site_title}]: Order #{order_number} has failed"
msgstr "[{site_title}]：訂單 #{order_number} 失敗"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ItemShippedEmailNotification.php:32
#: src/WooCommerce/Emails/ItemShippedEmail.php:31
msgid "Item shipped"
msgstr "已運送商品"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ItemShippedEmailNotification.php:33
msgid "Sent to customers when tracking information is added for one or more items in their orders."
msgstr "當客戶訂單內有一或多件商品新增追蹤資訊後，便會發送給客戶。"

#. translators: Placeholder: %s - Customer first name
#. translators: %s: Customer username
#. translators: %s: Customer first name
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ItemShippedEmailNotification.php:62
#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:92
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:79
#: src/Features/EmailNotifications/Traits/IsCustomerEmailNotificationTrait.php:24
#: templates/woocommerce/emails/customer-item-shipped.php:36
#: templates/woocommerce/emails/plain/customer-item-shipped.php:31
#: templates/woocommerce/emails/plain/ready-for-pickup.php:31
#: templates/woocommerce/emails/ready-for-pickup.php:36
#, php-format
msgid "Hi %s,"
msgstr "%s 您好，"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ItemShippedEmailNotification.php:63
#: templates/woocommerce/emails/customer-item-shipped.php:38
#: templates/woocommerce/emails/plain/customer-item-shipped.php:32
msgid "An item from your order has shipped!"
msgstr "已運送訂單內的一件商品！"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ItemShippedEmailNotification.php:77
msgid "An item from {{site_title}} order #{{order_number}} has shipped!"
msgstr "已運送 {{site_title}} 訂單編號 {{order_number}} 的一件商品！"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:27
msgid "New account"
msgstr "新帳戶"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:28
msgid "Sent to customers when they sign up via checkout or account pages."
msgstr "當客戶透過結帳頁面或帳號頁面註冊時發送給客戶。"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:39
msgid "Your {{site_title}} account has been created!"
msgstr "您的 {{site_title}} 帳號已經成功建立！"

#. translators: %1$s: Site title, %2$s: Username, %3$s: My account link
#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:97
#, php-format
msgid "Thanks for creating an account on %1$s. Your username is %2$s. You can access your account area to view orders, change your password, and more at: %3$s"
msgstr "感謝您在 %1$s 建立帳號。您的使用者名稱為 %2$s。藉由存取帳號區域，您可以檢視訂單、變更密碼和使用其他功能：%3$s"

#. translators: %s: Auto generated password
#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:105
#, php-format
msgid "Your password has been automatically generated: %s"
msgstr "系統已為您自動產生密碼：%s"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewOrderEmailNotification.php:41
msgid "New order"
msgstr "新訂單"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewOrderEmailNotification.php:42
msgid "Sent to chosen recipient(s) when a new order is received."
msgstr "收到新訂單時發送給指定收件者。"

#. translators: %1$s: Customer first name, %2$s: Customer last name.
#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewOrderEmailNotification.php:69
#, php-format
msgctxt "full name"
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#. translators: %1$s: Customer full name.
#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewOrderEmailNotification.php:78
#, php-format
msgid "You’ve received the following order from %1$s:"
msgstr "%1$s 已發送以下訂單給您："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewOrderEmailNotification.php:98
msgid "[{{site_title}}]: New order #{{order_number}}"
msgstr "[{{site_title}}]：新訂單編號 {{order_number}}"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/OrderOnHoldEmailNotification.php:35
msgid "Order on-hold"
msgstr "訂單保留"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/OrderOnHoldEmailNotification.php:36
msgid "Sent to customer when an order is on hold."
msgstr "當訂單保留時發送給客戶。"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/OrderOnHoldEmailNotification.php:47
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ProcessingOrderEmailNotification.php:83
msgid "Your {{site_title}} order has been received!"
msgstr "我們已收到您的 {{site_title}} 訂單！"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/OrderOnHoldEmailNotification.php:78
msgid "Thanks for your order. It’s on-hold until we confirm that payment has been received. In the meantime, here’s a reminder of what you ordered:"
msgstr "感謝您的惠顧。在我們確認收到付款前，訂單將為保留狀態。在此同時，提醒您訂購的商品如下："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/PartiallyRefundedOrderEmailNotification.php:35
msgid "Partially refunded order"
msgstr "訂單已部分退款"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/PartiallyRefundedOrderEmailNotification.php:36
msgid "Sent to customers when their order is partially refunded."
msgstr "在訂單部分商品退款後發送給客戶。"

#. translators: %s: Site title
#: src/Features/EmailNotifications/Models/PartiallyRefundedOrderEmailNotification.php:66
#, php-format
msgid "Your order on %s has been partially refunded. There are more details below for your reference:"
msgstr "您在 %s 的訂單已有部分商品收到退款。以下提供更多詳細資料，供您參考："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/PartiallyRefundedOrderEmailNotification.php:82
msgid "Your {{site_title}} order #{{order_number}} has been partially refunded"
msgstr "您的 {{site_title}} 訂單編號 {{order_number}} 已有部分商品收到退款"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ProcessingOrderEmailNotification.php:35
msgid "Processing order"
msgstr "訂單正在處理"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ProcessingOrderEmailNotification.php:36
msgid "Sent to customer after a payment is made."
msgstr "在付款完畢後發送給客戶。"

#. translators: %s: Order number
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ProcessingOrderEmailNotification.php:67
#, php-format
msgid "Just to let you know &mdash; we've received your order #%s, and it is now being processed:"
msgstr "我們想通知您，我們已收到訂單編號 %s，目前正在處理中："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/RefundedOrderEmailNotification.php:35
msgid "Fully refunded order"
msgstr "訂單已完整退款"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/RefundedOrderEmailNotification.php:36
msgid "Sent to customers when their order is fully refunded."
msgstr "在訂單全部商品都退款後發送給客戶。"

#. translators: %s: Site title
#: src/Features/EmailNotifications/Models/RefundedOrderEmailNotification.php:66
#, php-format
msgid "Your order on %s has been refunded. There are more details below for your reference:"
msgstr "您在 %s 的訂單的全部商品都已退款完畢。以下提供更多詳細資料，供您參考："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/RefundedOrderEmailNotification.php:82
msgid "Your {{site_title}} order #{{order_number}} has been refunded"
msgstr "您的 {{site_title}} 訂單編號 {{order_number}} 已退款完畢。"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:28
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:29
msgid "Sent to customers when they reset their passwords."
msgstr "當客戶重設密碼時發送給客戶。"

#. translators: %s: Store name
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:81
#, php-format
msgid "Someone has requested a new password for the following account on %s:"
msgstr "有人要求為以下的 %s 帳號提供新的密碼："

#. translators: %s: Customer username
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:83
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr "使用者名稱：%s"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:84
msgid "If you didn't make this request, just ignore this email. If you'd like to proceed:"
msgstr "如果您並未提出此要求，請忽略這封電子郵件。如果您想繼續操作："

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:87
msgid "Click here to reset your password"
msgstr "請按一下此處重設密碼"

#: src/Features/EmailNotifications/Settings/GeneralSettings.php:60
msgid "Sender name"
msgstr "寄件者名稱"

#: src/Features/EmailNotifications/Settings/GeneralSettings.php:72
msgid "Sender address"
msgstr "寄件者地址"

#: src/Features/EmailNotifications/Traits/HasRecipientsSettingTrait.php:76
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: src/Features/EmailNotifications/Traits/HasRecipientsSettingTrait.php:77
msgid "Enter recipients (comma-separated) for this email"
msgstr "輸入此電子郵件的收件者 (以半形逗號分隔)"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:128
msgid "Customize your emails to reflect your brand and increase customer loyalty. Manage them from Marketing > Emails."
msgstr "按照您的品牌內容自訂電子郵件，提高客戶對貴品牌的忠誠度。請到「行銷」>「電子郵件」管理設定。"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:129
msgid "Manage emails"
msgstr "管理電子郵件"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:140
msgid "Your hosting plan now offers editable WooCommerce emails, no plugin required!"
msgstr "您的主機服務方案現在提供可供編輯的 WooCommerce 電子郵件，不必安裝外掛即可擁有！"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:258
msgid "Please use either your hosting plan's email editing feature or your 3rd-party email editor."
msgstr "請用主機服務方案的電子郵件編輯功能，或使用第三方電子郵件編輯器。"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:260
msgid "Edit emails"
msgstr "編輯電子郵件"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:260
msgid "Contact support"
msgstr "洽詢支援中心"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:270
msgid "A 3rd-party email editing plugin has been detected on your store."
msgstr "系統已在您的商店偵測到第三方電子郵件編輯外掛。"

#. translators: %1$s opening strong tag; %2$s closing strong tag; %3$s opening anchor tag; %4$s closing anchor tag; %5$s opening anchor tag; %6$s closing anchor tag
#: src/Features/ExternalDomainControls/Interceptors/DomainAttachNoticeInterceptor.php:92
#, php-format
msgid "%1$sNote:%2$s Your site is using a temporary domain that cannot be indexed by search engines. Change your primary domain via the %3$sWoo store management area%4$s. Learn more about %5$sconnecting a domain%6$s."
msgstr "%1$s注意：%2$s您的網站使用的是臨時網域，搜尋引擎無法建立索引。請用 %3$sWoo 商店管理區域%4$s變更主要網域。深入瞭解如何%5$s連線至網域%6$s。"

#. translators: %1$s opening anchor tag; %2$s closing anchor tag; %3$s opening anchor tag; %4$s closing anchor tag
#: src/Features/ExternalDomainControls/Interceptors/DomainAttachNoticeInterceptor.php:102
#, php-format
msgid "Change your primary domain via the %1$sWoo store management area%2$s. Learn more about %3$sconnecting a domain%4$s."
msgstr "請用 %1$sWoo 商店管理區域%2$s變更主要網域。深入瞭解如何%3$s連線至網域%4$s。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/AddBankInfoNotice.php:33
msgid "Link bank account"
msgstr "連結銀行帳號"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/AddBankInfoNotice.php:34
msgid "You've got money waiting with GoDaddy Payments! Add your banking info to get your payouts deposited."
msgstr "您的 GoDaddy Payments 裡有款項！敬請提供銀行資訊，以便存入支出。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ApplePayEnabledNotice.php:21
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments - Apple Pay has been enabled on your selected pages and shows %1$sin Safari on supported devices%2$s."
msgstr "GoDaddy Payments - 指定頁面已經啟用 Apple Pay，%1$s支援裝置的 Safari 將會顯示此選項%2$s。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ApplePayNoEnabledPagesNotice.php:23
msgid "Please select the pages where Apple Pay should show."
msgstr "請選擇 Apple Pay 應顯示的頁面。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ApplePayRegistrationFailedNotice.php:24
#, php-format
msgid "There was a problem registering your site with Apple Pay. Please disable Apple Pay and try re-enabling, or %1$scontact support%2$s."
msgstr "網站註冊 Apple Pay 時發生問題。請停用 Apple Pay 並嘗試重新啟用，或%1$s洽詢支援中心%2$s。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessConnectedNotice.php:24
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessEnabledNotice.php:23
msgid "GoDaddy Payments successfully enabled!"
msgstr "GoDaddy Payments 啟用成功！"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessConnectedNotice.php:25
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessEnabledNotice.php:24
msgid "GoDaddy Payments is now available to your customers at checkout."
msgstr "您的客戶可以在結帳頁面選擇 GoDaddy Payments 了。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessConnectedNotice.php:27
msgid "GoDaddy Payments is now connected to your store!"
msgstr "GoDaddy Payments 已連線至您的商店！"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessConnectedNotice.php:29
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/PoyntAlreadyIncludedNotice.php:21
msgid "Enable GoDaddy Payments"
msgstr "啟用 GoDaddy Payments"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessConnectedNotice.php:30
msgid "Enable the payment method to add it to your checkout."
msgstr "啟用付款方式後，即可在結帳頁面新增。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessDisconnectedNotice.php:23
msgid "Your GoDaddy Payments account has been closed."
msgstr "您的 GoDaddy Payments 帳號已經關閉。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessDisconnectedNotice.php:24
msgid "The payment method has been disabled so it will not appear on your checkout. Please set up your account to resume processing payments."
msgstr "系統已停用付款方式，您的結帳頁面不會顯示此方式。請設定帳號，以便繼續處理付款。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessIncompleteNotice.php:24
msgid "It looks like you didn't finish your GoDaddy Payments application."
msgstr "您似乎並未完成申請 GoDaddy Payments。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessIncompleteNotice.php:26
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:232
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessIncompleteNotice.php:27
msgid "You're just a few minutes from processing payments."
msgstr "只要花幾分鐘即可開始處理付款。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessSuspendedNotice.php:23
msgid "Your GoDaddy Payments account needs attention."
msgstr "您需要查看您的 GoDaddy Payments 帳號。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessSuspendedNotice.php:24
msgid "The payment method has been disabled so it will not appear on your checkout. Please check your email for next steps."
msgstr "系統已停用付款方式，您的結帳頁面不會顯示此方式。請檢查電子郵件，以便操作後續步驟。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessTerminatedNotice.php:23
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:330
msgid "Your GoDaddy Payments account has been terminated."
msgstr "您的 GoDaddy Payments 帳號已經終止。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessTerminatedNotice.php:24
msgid "The payment method has been disabled so it will not appear on your checkout. Please check your email for more information."
msgstr "系統已停用付款方式，您的結帳頁面不會顯示此方式。請檢查電子郵件，以便了解更多資訊。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationNotice.php:26
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationPastDueNotice.php:29
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationReminderNotice.php:29
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationWarningNotice.php:29
msgid "Complete verification"
msgstr "完成驗證"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationNotice.php:27
msgid "You've got money waiting with GoDaddy Payments! Verify your identity and add your banking info to get your payouts deposited."
msgstr "您的 GoDaddy Payments 裡有款項！敬請驗證身分並提供銀行資訊，以便存入支出。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationPastDueNotice.php:30
msgid "You haven't completed the necessary steps to verify your identity with GoDaddy Payments. Until you do that, you won't be able to take any payments or deposit your funds."
msgstr "您並未完成 GoDaddy Payments 驗證身分的必要步驟。在您完成之前，將無法接收付款或存入資金。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationReminderNotice.php:30
msgid "You've still got money waiting with GoDaddy Payments! Verify your identity and add your banking info as soon as you can to get your funds and keep taking payments."
msgstr "您的 GoDaddy Payments 裡還有款項！敬請儘快驗證身分和新增銀行資訊，以便取得資金並繼續收取付款。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationWarningNotice.php:30
msgid "The deadline to complete your payouts setup is coming up! To keep transacting with GoDaddy Payments and to get your money, verify your identity and add banking info."
msgstr "完成支出設定的期限快到了！若想繼續透過 GoDaddy Payments 交易，並收取款項，敬請驗證身分並新增銀行資訊。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ConnectedAccountNotice.php:27
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/Admin/Notices.php:296
msgid "You're all set to take payments with GoDaddy Payments!"
msgstr "您已經準備完畢，可以透過 GoDaddy Payments 接收付款了！"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a>
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ConnectedAccountNotice.php:35
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/Admin/Notices.php:301
#, php-format
msgid "To get your funds deposited to your bank account, verify your identity and add your banking info. %1$sSet up payouts%2$s"
msgstr "如果想存入資金到銀行帳號，請驗證身分並新增銀行資訊。%1$s設定支出%2$s"

#. translators: Placeholders: %1$s - a connected account's legal name, %2$s - a connected account's email address, %3$s - <a> tag, %4$s - </a>
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ConnectedAccountNotice.php:42
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/Admin/Notices.php:309
#, php-format
msgid "The connected GoDaddy Payments account is %1$s %2$s (Not the business owner's account? %3$sSwitch account%4$s)."
msgstr "連線的 GoDaddy Payments 帳號為 %1$s %2$s (這不是公司擁有者的帳號嗎？您可以%3$s切換帳號%4$s。)"

#. translators: Placeholders: %1$s - a connected account's legal name, %2$s - a connected account's email address, %3$s - <a> tag, %4$s - </a>
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ConnectedAccountSwitchedNotice.php:30
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/Admin/Notices.php:287
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments is now connected with the account %1$s %2$s. (Not right? %3$sSwitch account%4$s.)"
msgstr "GoDaddy Payments 已連結至帳號 %1$s %2$s。(設定有誤嗎？您可以%3$s切換帳號%4$s。)"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpRegisterRecommendationNotice.php:28
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpSipRecommendationNotice.php:28
msgid "Get Started"
msgstr "開始使用"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpRegisterRecommendationNotice.php:30
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpSipRecommendationNotice.php:31
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:455
#: src/WooCommerce/Views/Components/GoDaddyBranding.php:52
msgid "Provided by GoDaddy"
msgstr "服務由 GoDaddy 提供"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpRegisterRecommendationNotice.php:31
msgid "Sell online and in person with GoDaddy Payments. Sync local pickup and delivery orders right to your Smart Terminal, then get paid fast with next-day deposits."
msgstr "透過 GoDaddy Payments 在線上或親自銷售商品。直接使用智慧終端機同步處理當地取貨和運送訂單，隔天即可快速接收付款。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpSipRecommendationNotice.php:29
msgid "Use GoDaddy Payments Selling in Person to sync local pickup and delivery orders to your Smart Terminal. Sell anything, anywhere and get paid fast with next-day deposits."
msgstr "運用 GoDaddy Payments 親自銷售，即可同步處理智慧終端機的當地取貨和運送訂單。隨時隨地銷售任何商品，隔天即可快速接收付款。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpSipRecommendationNotice.php:32
msgid "GoDaddy Selling in Person"
msgstr "親自銷售 GoDaddy"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCountryNotice.php:39
msgid "Update Store"
msgstr "更新商店"

#. translators: %s - list of supported countries
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCountryNotice.php:42
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments is available for businesses in %s. Please update your Store Address to use the payment method."
msgstr "GoDaddy Payments 提供%s境內的企業使用。請更新商店地址，以便使用此付款方式。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCurrencyForCurrentCountryNotice.php:42
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCurrencyNotice.php:37
msgid "Change Currency"
msgstr "變更貨幣"

#. translators: %1$s - list of supported currencies, %2$s - store country
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCurrencyForCurrentCountryNotice.php:45
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments requires %1$s transactions for businesses in %2$s. Please change your Currency in order to use the payment method."
msgstr "GoDaddy Payments 須使用%1$s交易，企業須位於%2$s境內。請變更貨幣，以便使用此付款方式。"

#. translators: %s - list of supported currencies
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCurrencyNotice.php:40
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments requires %s transactions. Please change your Currency in order to use the payment method."
msgstr "GoDaddy Payments 須使用%s交易。請變更貨幣，以便使用此付款方式。"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the Google Pay docs link, %2$s - </a> tag
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GooglePayEnabledNotice.php:22
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments - Google Pay has been enabled on your selected pages and shows %1$sin supported browsers and devices%2$s."
msgstr "GoDaddy Payments - 指定頁面已經啟用 Google Pay，%1$s支援的瀏覽器將會顯示此選項%2$s。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GooglePayNoEnabledPagesNotice.php:23
msgid "Please select the pages where Google Pay should show."
msgstr "請選擇 Google Pay 應顯示的頁面。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/OnboardingErrorNotice.php:26
msgid "There was an error connecting to GoDaddy Payments. Please try again."
msgstr "連線到 GoDaddy Payments 時發生錯誤。請再試一次。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/PoyntAlreadyIncludedNotice.php:22
msgid "GoDaddy Payments (Poynt) is included for Managed WordPress customers without a separate plugin!"
msgstr "WordPress 託管客戶皆有隨附 GoDaddy Payments (Poynt)，無需另外安裝外掛！"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/WooStagingNotice.php:23
msgid "WooCommerce charges or authorizations/captures as well as refunds and voids made in your Staging site will process normally in your GoDaddy Payments account."
msgstr "在預備網站建立的 WooCommerce 收費或授權/擷取，以及退款和作廢項目，都會正常在您的 GoDaddy Payments 帳號進行處理。"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Traits/HasGoDaddyPaymentsUrlsTrait.php:43
msgid "Commerce Home"
msgstr "商務首頁"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Traits/HasGoDaddyPaymentsUrlsTrait.php:47
msgid "Payments Dashboard"
msgstr "付款儀表板"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Traits/HasGoDaddyPaymentsUrlsTrait.php:50
msgid "GoDaddy Payments"
msgstr "GoDaddy Payments"

#: src/Features/Marketplaces/Adapters/OrderAdapter.php:265
#: src/Features/Marketplaces/Adapters/OrderAdapter.php:266
#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:197
msgid "Tax"
msgstr "稅金"

#: src/Features/Marketplaces/Handlers/SellbritePluginHandler.php:95
msgid "The Sellbrite plugin is included in your hosting plan as GoDaddy Marketplaces. The plugin has been deactivated."
msgstr "主機服務方案已有內附 Sellbrite 外掛，即是 GoDaddy Marketplaces，該外掛已經停用。"

#: src/Features/Marketplaces/Handlers/SellbritePluginHandler.php:96
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:230
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:393
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:400
msgid "Set up"
msgstr "設定"

#: src/Features/Marketplaces/Handlers/SellbritePluginHandler.php:105
msgid "Your products, everywhere."
msgstr "隨時隨地銷售產品。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:64
msgid "A product ID is required."
msgstr "須提供產品識別碼。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:68
msgid "A channel UUID is required."
msgstr "須提供通路 UUID。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:72
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "您無權進行此操作。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:76
msgid "This product must meet all requirements below before creating a draft listing."
msgstr "此產品必須符合以下所有規範，才能建立草擬清單。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:116
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:157
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EditProductPageInterceptor.php:61
msgid "Failed to create a draft listing."
msgstr "草擬清單建立失敗。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:132
#, php-format
msgid "Failed to retrieve a WooCommerce product with ID #%d while creating a draft Marketplaces listing."
msgstr "建立草擬行銷清單時，無法取得識別碼為 %d 的 WooCommerce 產品。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EditProductPageInterceptor.php:62
msgid "Products with Marketplaces listings cannot have an empty SKU."
msgstr "設定市場清單的產品不得使用空白的 SKU。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EditProductPageInterceptor.php:88
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/ProductsPageInterceptor.php:111
msgid "Are you sure you want to unpublish? All associated Marketplaces listings will remain published or as a draft but will no longer sync content and inventory with WooCommerce."
msgstr "您確定要取消發佈嗎？所有相關的市場清單都會維持發佈狀態或草擬狀態，但是不再會同步處理內容和存貨數量到 WooCommerce。"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:156
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:168
msgid "Marketplaces & Social Order"
msgstr "市場及社交媒體訂單"

#. translators: Placeholder: %s - sales channel label
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:160
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:170
#, php-format
msgid "Sales Channel: %s"
msgstr "銷售通路：%s"

#. translators: Placeholder: %s - sales channel order number
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:163
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:172
#, php-format
msgid "Sales Channel Order Number: %s"
msgstr "銷售通路訂單編號：%s"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/OrderInterceptor.php:166
msgid "Return accepted via Walmart sales channel."
msgstr "透過 Walmart 銷售通路接受退貨。"

#. translators: Placeholders: %1$s - Opening HTML <a> link tag, %2$s - Closing HTML </a> link tag
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/OrderInterceptor.php:189
#, php-format
msgid "Return requested via Walmart sales channel. %1$sView request%2$s."
msgstr "透過 Walmart 銷售通路要求退貨。%1$s檢視要求%2$s。"

#. translators: Placeholders: %1$s - opening HTML link tag <a> to products page, %2$s - closing HTML link tag </a>
#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:291
#, php-format
msgid "Create your first product listing by adding a new product or editing an existing one in WooCommerce. You can list a product on each of the marketplaces you've added. Once listed, the product info and inventory will sync automatically. Visit %1$sProducts%2$s to get started."
msgstr "在 WooCommerce 新增產品或編輯現有產品，建立您的第一份產品清單。您可以在每個新增的市場中登錄產品。登錄後，系統會自動同步處理產品資訊和存貨數量。請到%1$s產品%2$s開始操作。"

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:301
msgid "Welcome to GoDaddy Marketplaces!"
msgstr "歡迎使用 GoDaddy Marketplaces！"

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:326
msgid "Your store address must be in the US and currency US dollars in order to sync products, inventory, and orders with Marketplaces & Social sales channels."
msgstr "您的商店地址必須位於美國境內，且貨幣須使用美金，才能同步處理產品、存貨，以及市場及社交媒體銷售通路的訂單。"

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:342
msgid "Your store weight and dimensions units must be in \"lbs\" and \"in\" in order to sync products, inventory, and orders with Marketplaces & Social sales channels."
msgstr "商店的狀量和尺寸單位必須設為「磅」和「吋」，才能同步處理產品、存貨，以及市場及社交媒體銷售通路的訂單。"

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:343
#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:386
msgid "Update settings"
msgstr "更新設定"

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:385
msgid "Stock management must be enabled in order to sync products, inventory, and orders with Marketplaces & Social sales channels."
msgstr "您必須啟用存貨管理，才能同步處理產品、存貨，以及市場及社交媒體銷售通路的訂單。"

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:434
msgid "Product, inventory, and order syncing is disabled in Staging to prevent conflicts with your Production site."
msgstr "預備網站已停用產品、存貨和訂單的同步處理功能，以免和生產網站發生衝突。"

#. translators: Placeholders: %1$s - opening HTML link tag <a> to products page, %2$s - closing HTML link tag </a>
#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:450
#, php-format
msgid "You've used 90&#37; of your included monthly Marketplaces and Social orders. Upgrade soon to process more orders. %1$sUpgrade Plan%2$s"
msgstr "您已經使用市場及社交媒體訂單每月限額的 90&#37;。敬請儘快升級，以便處理更多訂單。%1$s升級方案%2$s"

#. translators: Placeholders: %1$s - opening HTML link tag <a> to products page, %2$s - closing HTML link tag </a>
#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:476
#, php-format
msgid "You've used all your included monthly Marketplaces and Social orders. Upgrade now to process more orders. %1$sUpgrade Plan%2$s"
msgstr "您已經用罄市場及社交媒體訂單每月限額。敬請立即升級，以便處理更多訂單。%1$s升級方案%2$s"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditOrder/Fields/MarketplacesFields.php:102
msgid "Sales Channel"
msgstr "銷售管道"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditOrder/Fields/MarketplacesFields.php:106
msgid "Sales Channel Order Number"
msgstr "銷售通路訂單編號"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:81
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:155
msgid "Product Brand"
msgstr "產品品牌"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:86
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:162
msgid "Product Condition"
msgstr "產品狀況"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:91
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:167
msgctxt "Product condition"
msgid "New"
msgstr "全新"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:92
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:168
msgctxt "Product condition"
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:93
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:169
msgctxt "Product condition"
msgid "Refurbished"
msgstr "翻新"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:113
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:177
msgid "Global Trade Item Number"
msgstr "全球貿易項目代碼"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:113
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:177
msgctxt "Global Trade Item Number (GTIN)"
msgid "GTIN"
msgstr "GTIN"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:114
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:178
msgid "A Global Trade Item Number is used to uniquely identify your product on Marketplaces & Social product listings. It can be found next to the barcode."
msgstr "全球貿易項目代碼是專用的識別碼，可用來識別您在市場集社交媒體產品清單中的產品。條碼旁邊即是此代碼。"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:120
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:187
msgid "Manufacturer Part Number"
msgstr "製造商零件編號"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:120
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:187
msgctxt "Manufacturer Part Number (MPN)"
msgid "MPN"
msgstr "MPN"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:121
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:188
msgid "A Manufacturer Part Number is used to uniquely identify your product on Marketplaces & Social product listings. Only use the MPN assigned by the manufacturer."
msgstr "製造商零件編號是專用的識別碼，可用來識別您在市場集社交媒體產品清單內的產品。請勿使用並非由製造商提供的 MPN。"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:53
msgid "Marketplaces & Social"
msgstr "市場及社交媒體"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:217
msgid "You haven't connected this sales channel yet."
msgstr "您尚未連線到此銷售通路。"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:221
msgid "Connect Sales Channel"
msgstr "連線到銷售通路"

#. translators: Placeholders: %s: Marketplaces channel name (e.g. Amazon, eBay, Facebook, etc.)
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:245
#, php-format
msgid "This product hasn't been listed on %s yet."
msgstr "此產品尚未登錄至 %s。"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:250
msgid "Create Draft Listing"
msgstr "建立草擬清單"

#. translators: Placeholders: %1$s - Opening <a> HTML link tag, %2$s - Closing </a> HTML link tag
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:259
#, php-format
msgid "A draft listing will be automatically created once the product meets the requirements below. %1$sLearn more about product sync%2$s"
msgstr "產品符合以下規範後，系統將自動建立草擬清單。%1$s深入瞭解產品同步更新%2$s"

#. translators: Placeholders: %1%s - Opening HTML <a> link tag, %2$s - Closing HTML </a> link tag
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:266
#, php-format
msgid "The requirements below must be met in order to list this product. %1$sLearn more about product sync%2$s"
msgstr "此產品須符合以下規範才能刊登。%1$s深入瞭解產品同步更新%2$s"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:273
msgctxt "Product property requirement"
msgid "Simple or variable product (not virtual or downloadable)"
msgstr "簡易或有多種選項的產品 (非虛擬或下載內容)"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:274
msgctxt "Product property requirement"
msgid "Published product"
msgstr "已發佈產品"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:275
msgctxt "Product property requirement"
msgid "Product SKU must be set"
msgstr "您必須設定產品 SKU"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:276
msgctxt "Product property requirement"
msgid "Manage stock enabled and stock quantity > 0"
msgstr "已啟用管理存貨，且存貨數量 > 0"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:277
msgctxt "Product property requirement"
msgid "No backorders allowed"
msgstr "不可預訂"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:278
msgctxt "Product property requirement"
msgid "Brand and Condition fields filled"
msgstr "已填寫品牌和狀況欄位"

#. translators: Placeholders: %s Marketplaces channel name (e.g. Amazon, eBay, Facebook, etc.)
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:319
#, php-format
msgid "A draft listing has been created for this product on %s."
msgstr "%s 上已為此產品建立草擬清單。"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:323
msgid "View Draft Listing"
msgstr "檢視草擬清單"

#. translators: Placeholders: %s Marketplaces channel name (e.g. Amazon, eBay, Facebook, etc.)
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:347
#, php-format
msgid "This product has been listed on %s."
msgstr "此產品已登錄至 %s。"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:350
msgid "Edit Listing"
msgstr "編輯刊登內容"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:195
msgid "Manage Sales Channels"
msgstr "管理銷售通路"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:228
msgid "Marketplaces &amp; Social"
msgstr "市場和社交媒體"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:251
msgid "Manage Listing Templates"
msgstr "管理清單模板"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:265
msgid "You haven't added any sales channels yet. Add sales channels in order to post your listings on third party marketplaces and social platforms."
msgstr "您尚未新增任何銷售通路。請新增銷售通路，以便在第三方市場和社交媒體平台上張貼產品清單。"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:279
msgctxt "Refreshes the page"
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:286
msgid "Add Sales Channel"
msgstr "新增銷售通路"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:299
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:300
msgid "What is Marketplaces &amp; Social?"
msgstr "什麼是市場和社交媒體？"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:302
msgid "How to connect sales channels"
msgstr "如何連線到銷售通路"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:304
msgid "What products are eligible for Marketplaces & Social sales channels?"
msgstr "哪些產品符合市場和社交媒體銷售通路的資格？"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:119
msgid "A non-empty settings parameter must be provided."
msgstr "須提供非空白的設定參數。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:124
msgid "Each setting object must contain name and value keys."
msgstr "每項設定物件都必須含有名稱和值金鑰。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:245
msgid "Unique onboarding setting ID."
msgstr "專用新手教學設定識別碼。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:251
msgid "Unique onboarding setting name (matches the ID)."
msgstr "專用新手教學設定名稱 (和識別碼相符)。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:257
msgid "Onboarding setting label."
msgstr "新手教學設定標籤。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:263
msgid "Onboarding setting description."
msgstr "新手教學設定描述。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:269
msgid "A list of available options for the onboarding setting values."
msgstr "新手教學設定值可使用的選項清單。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:278
msgid "Onboarding setting default value."
msgstr "新手教學設定預設值。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:284
msgid "Onboarding setting value."
msgstr "新手教學設定值。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:290
msgid "Whether the onboarding setting can have multiple values."
msgstr "新手教學設定是否可設定多種值。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:296
msgid "Whether the onboarding setting is required."
msgstr "是否須提供新手教學設定。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:302
msgid "Onboarding setting group, if applicable."
msgstr "新手教學設定群組 (如果有的話)。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:308
msgid "Onboarding setting control details."
msgstr "新手教學設定控制詳細資料。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:314
msgid "Onboarding setting control type."
msgstr "新手教學設定控制類型。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:320
msgid "A list of available options for the onboarding setting control."
msgstr "新手教學設定控制可使用的選項清單。"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:329
msgid "Optional input placeholder for the onboarding setting control."
msgstr "新手教學設定控制的選填輸入預留位置。"

#: src/Features/Onboarding/HomePage.php:33
msgctxt "Title for the WooCommerce > Home page"
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: src/Features/Onboarding/HomePage.php:34
msgctxt "Menu title for the WooCommerce > Home page"
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:23
msgid "First time"
msgstr "第一次"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:48
msgid "Store name"
msgstr "商店名稱"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:61
msgid "Store address 1"
msgstr "商店地址 1"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:75
msgid "Store address 2"
msgstr "商店地址 2"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:89
msgctxt "The country's region"
msgid "Country Region"
msgstr "國家/地區內的地區"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:103
msgid "City"
msgstr "城市"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:117
msgid "Postal code"
msgstr "郵遞區號"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:131
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:145
msgid "Left aligned"
msgstr "靠左對齊"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:146
msgid "Right aligned"
msgstr "靠右對齊"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:147
msgid "Left aligned with space"
msgstr "靠左對齊，含空格"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:148
msgid "Right aligned with space"
msgstr "靠右對齊，含空格"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:152
msgid "Currency position"
msgstr "貨幣位置"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:171
#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:228
msgid "All countries"
msgstr "所有國家/地區"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:172
msgid "Sell to all countries, except for..."
msgstr "銷售至所有國家/地區，除了……"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:173
#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:196
msgid "Sell to specific countries"
msgstr "銷售至特定國家 / 地區"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:177
msgid "Selling locations"
msgstr "銷售地點"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:211
msgid "Sell to all countries except for"
msgstr "銷售至所有國家/地區，除了"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:227
msgid "Ship to all countries you sell to"
msgstr "運送至所有您有銷售商品的國家/地區"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:229
msgid "Ship to specific countries only"
msgstr "只運送至特定國家/地區"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:230
msgid "Disable shipping & shipping calculations"
msgstr "停用運送和運送計算功能"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:234
msgid "Shipping locations"
msgstr "運送地點"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:253
msgid "Ship to specific countries"
msgstr "運送至特定國家 / 地區"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:268
msgid "Thousands separator"
msgstr "千位數分隔符號"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:282
msgid "Decimal separator"
msgstr "小數點符號"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:296
msgid "Number of decimals"
msgstr "小數數字"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:310
msgid "Kilograms"
msgstr "公斤"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:311
msgid "Grams"
msgstr "克"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:312
msgid "Pounds"
msgstr "磅"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:313
msgid "Ounces"
msgstr "盎司"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:317
msgid "Weight units"
msgstr "重量單位"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:336
msgid "Meters"
msgstr "公尺"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:337
msgid "Centimeters"
msgstr "公分"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:338
msgid "Millimeters"
msgstr "公釐"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:339
msgid "Inches"
msgstr "呎"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:340
msgid "Yards"
msgstr "碼"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:344
msgid "Dimension units"
msgstr "尺寸單位"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:363
msgid "Enable taxes"
msgstr "啟用稅款"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:377
msgid "Last onboarding step"
msgstr "上次新手教學步驟"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:390
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:406
msgid "Store selector dismissed"
msgstr "已關閉商店點選工具"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:421
msgid "Dismissed"
msgstr "已關閉"

#: src/Features/Onboarding/Settings/Settings.php:25
msgid "Onboarding"
msgstr "新手教學"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:43
msgid "Order Numbers"
msgstr "訂單編號"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:60
msgid "Starting number"
msgstr "起始號碼"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:70
msgid "Prefix"
msgstr "前綴"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:80
msgid "Suffix"
msgstr "後綴"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:90
msgid "Skip free orders"
msgstr "略過免費訂單"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:100
msgid "Free order identifier"
msgstr "免費訂單辨識工具"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/AccountController.php:176
msgid "Company name."
msgstr "公司名稱。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/AccountController.php:182
msgid "Country code."
msgstr "國家/地區代碼。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/AccountController.php:188
msgid "Connection status."
msgstr "連線狀態。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:313
msgid "The shipment object associated with the shipping label."
msgstr "此貨件物件和運送標籤相關。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:317
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:255
msgid "The shipment ID."
msgstr "貨件識別碼。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:323
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:261
msgid "The shipment's creation date."
msgstr "貨件建立日期。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:329
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:267
msgid "The shipment's last updated date."
msgstr "貨件上次更新日期。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:335
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:273
msgid "The shipping provider for the shipment."
msgstr "貨件運送業者。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:340
msgid "The label for a custom shipping provider."
msgstr "自訂運送業者標籤。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:345
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:283
msgid "The shipment's tracking number."
msgstr "貨件追蹤編號。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:350
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:288
msgid "The shipment's tracking URL."
msgstr "貨件追蹤網址。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:355
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:293
msgid "The rate associated with the shipment."
msgstr "貨件相關費率。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:360
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:298
msgid "The label associated with shipment."
msgstr "貨件相關標籤。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:365
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:303
msgid "The items included in the shipment."
msgstr "貨件內含項目。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:371
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:309
msgid "The item's ID."
msgstr "商品識別碼。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:376
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:314
msgid "The product's ID."
msgstr "產品識別碼。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:381
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:319
msgid "The product's variation ID."
msgstr "產品選項識別碼。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:386
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:324
msgid "The item's quantity."
msgstr "產品數量。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:399
msgid "The shipping label returned by the shipping provider."
msgstr "貨運業者回傳的運送標籤。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:251
msgid "The shipment object associated with the shipping rates."
msgstr "此貨件物件和運送費率相關。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:278
msgctxt "Display title, not physical label"
msgid "The label for a custom shipping provider."
msgstr "自訂運送業者標籤。"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:337
msgid "The shipping rates returned by the shipping provider."
msgstr "貨運業者回傳的運送費率。"

#: src/Features/Shipping/Interceptors/AddPhoneNumberToStoreAddressInterceptor.php:43
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: src/Features/Shipping/Interceptors/AddPhoneNumberToStoreAddressInterceptor.php:44
msgid "The phone number of your business."
msgstr "貴公司的電話號碼。"

#: src/Features/Shipping/Interceptors/RedirectToShippingDashboardInterceptor.php:157
msgctxt "GoDaddy name sent as brand name for the ShipEngine integration"
msgid "GoDaddy"
msgstr "GoDaddy"

#: src/Features/Shipping/Interceptors/ShippingLabelsSettingsSectionInterceptor.php:82
msgid "Shipping labels"
msgstr "運送標籤"

#: src/Features/Shipping/Notices/LocationChangeNotice.php:32
msgid "ShipEngine isn't available in your region"
msgstr "ShipEngine 無法在您的所在地區提供服務"

#: src/Features/Shipping/Notices/LocationChangeNotice.php:46
msgid "To benefit from streamlined shipping and label printing, please ensure your store is located in the US, UK, Canada, or Australia."
msgstr "為了享有流暢的運送和標籤列印服務，請確定您的商店位於美國、英國、加拿大或澳洲境內。"

#: src/Features/Shipping/Providers/ShipEngine/ShipEngineProvider.php:34
msgctxt "shipping provider name"
msgid "ShipEngine"
msgstr "ShipEngine"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:150
#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:359
msgid "User does not have permission to manage WooCommerce"
msgstr "使用者無權管理 WooCommerce"

#. translators: Placeholders: %s - error message from the MWC API
#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:166
#, php-format
msgid "Could not create connection: %s"
msgstr "無法建立連線：%s"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:172
msgid "No redirect available"
msgstr "無可用的重新導向設定"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:497
#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:507
#: src/Payments/Adapters/PaymentTransactionMessageAdapter.php:33
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/ExternalCheckout/WalletCheckoutIntegration.php:90
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/PaymentForm.php:63
#: src/WooCommerce/Payments/Integrations/SubscriptionsIntegration.php:177
#: src/WooCommerce/Payments/Stripe/Frontend/PaymentForm.php:109
msgid "An error occurred, please try again or try an alternate form of payment."
msgstr "發生錯誤，請再試一次，或選擇其他付款方式。"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:505
msgid "An error occurred while processing the payment: "
msgstr "處理付款時發生錯誤： "

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:546
msgid "Payment method successfully added."
msgstr "付款資訊新增成功。"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:548
msgid "Unable to add payment method to your account. Please try again."
msgstr "無法為帳號新增付款方式。請再試一次。"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:585
#, php-format
msgid "Payment method could not be saved. %s"
msgstr "無法儲存付款方式。%s"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:639
msgid "Payment method updated."
msgstr "已更新付款方式。"

#: src/Features/UrlCoupons/UrlCoupons.php:249
msgid "View coupons"
msgstr "檢視優惠券"

#: src/Features/UrlCoupons/UrlCoupons.php:250
msgid "Share discount links"
msgstr "分享折扣連結"

#: src/Features/UrlCoupons/UrlCoupons.php:252
msgid "The URL Coupons plugin is now included natively in your hosting plan! The plugin has been deactivated, and your existing settings and coupons have been migrated successfully."
msgstr "從現在起，您的主機服務方案將會隨附 URL Coupons 外掛程式！系統已經停用該外掛程式，您現有的設定和優惠券都已成功轉移。"

#: src/Pages/Plugins/IncludedWooCommerceExtensionsTab.php:72
msgid "Included WooCommerce Extensions"
msgstr "隨附 WooCommerce 擴充功能"

#. translators: Placeholders: %s - the total amount of the payment that was cancelled
#: src/Payments/Adapters/CancelTransactionOrderNoteAdapter.php:22
#, php-format
msgid "A payment of %s was successfully cancelled."
msgstr "已成功取消付款 (%s)。"

#. translators: Placeholder: %s - captured amount
#: src/Payments/Adapters/CaptureTransactionOrderNoteAdapter.php:24
#, php-format
msgid "A payment of %s was successfully captured via GoDaddy Payments Hub"
msgstr "成功透過 GoDaddy Payments 中心擷取 %s 的付款"

#: src/Payments/Adapters/PaymentTransactionMessageAdapter.php:31
msgid "We cannot process your order with the payment information that you provided. Please use a different payment account or an alternate payment method."
msgstr "我們無法用您提供的付款資訊處理訂單。請用其他付款帳號，或選擇其他付款方式。"

#. translators: Placeholders: %1$s - card brand, %2$s - last 4 card numbers, %3$s - expiration month, %4$s - expiration year
#: src/Payments/Adapters/PaymentTransactionOrderNoteAdapter.php:32
#, php-format
msgid " %1$s ending in %2$s (expires %3$s/%4$s)"
msgstr " %1$s，尾碼為 %2$s (過期日期 %3$s/%4$s)"

#: src/Payments/Adapters/PaymentTransactionOrderNoteAdapter.php:33
#: src/WooCommerce/Payments/Events/Subscribers/TransactionAvsOrderNotesSubscriber.php:34
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:183
msgid "Card"
msgstr "信用卡"

#. translators: Placeholder: %s - refunded amount
#: src/Payments/Adapters/RefundTransactionOrderNoteAdapter.php:24
#, php-format
msgid "A refund of %s was successfully processed via GoDaddy Payments Hub"
msgstr "成功透過 GoDaddy Payments 中心處理 %s 的退款"

#. translators: Placeholder: %s - transaction ID
#: src/Payments/Adapters/TransactionOrderNoteAdapter.php:42
#, php-format
msgid "Transaction ID %s"
msgstr "交易識別碼 %s"

#. translators: Placeholders: %1$s - approved result code, %2$s - approved result message
#: src/Payments/Adapters/TransactionOrderNoteAdapter.php:54
#, php-format
msgid "Result: [%1$s] %2$s"
msgstr "結果：[%1$s] %2$s"

#. translators: Placeholders: %1$s - provider name, %2$s - transaction type, provider name, %3$s - total amount, %4$s - transaction info (if applicable, or empty string)
#: src/Payments/Adapters/TransactionOrderNoteAdapter.php:86
#, php-format
msgid "%1$s %2$s in the amount of %3$s%4$s"
msgstr "%1$s %2$s，金額為 %3$s%4$s"

#. translators: Placeholders: %s - the total amount of the capture that was voided
#: src/Payments/Adapters/VoidTransactionOrderNoteAdapter.php:26
#, php-format
msgid "A payment capture of %s was successfully voided"
msgstr "%s 付款擷取已成功作廢"

#. translators: Placeholders: %s - the total amount of the refund that was voided
#: src/Payments/Adapters/VoidTransactionOrderNoteAdapter.php:33
#, php-format
msgid "A refund of %s was successfully voided"
msgstr "%s 退款已成功作廢"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:261
msgid "Coupons are disabled."
msgstr "已停用優惠券。"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:285
msgid "Invalid coupon code."
msgstr "優惠券代碼無效。"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:291
msgid "Coupon cannot be applied."
msgstr "無法套用優惠券。"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:310
#, php-format
msgid "Coupon cannot be applied. %s"
msgstr "無法套用優惠券。%s"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:356
msgid "Invalid customer data"
msgstr "客戶資料無效"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:381
msgid "Invalid email address"
msgstr "無效的 email 地址"

#. translators: Placeholder: %s - either 'billing' or 'shipping'
#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:408
#, php-format
msgid "Invalid %s address"
msgstr "%s地址無效"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:450
msgid "Orders aren't accepted from this location"
msgstr "無法接受此地區的訂單"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:523
#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:258
msgid "WooCommerce is not available"
msgstr "WooCommerce 無法使用"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:578
#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:325
msgid "Invalid products data."
msgstr "產品資料無效。"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:648
msgid "Coupon code to apply to the cart."
msgstr "套入到購物車的優惠券代碼。"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:654
msgid "Cart customer data."
msgstr "購物車客戶資料。"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:756
msgid "Products to add to the cart."
msgstr "加入購物車的產品。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/Processing/PayController.php:243
msgid "The order ID."
msgstr "訂單識別碼。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/Processing/PayController.php:249
msgid "The URL to redirect the customer to."
msgstr "重新導向客戶前往的網址。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:187
msgid "Order total, based on cart total."
msgstr "根據購物車總金額計算的訂單總金額。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:201
msgid "2-letter ISO 3166 country code."
msgstr "2 個字母的 ISO 3166 國家/地區代碼。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:207
msgid "3-letter ISO 4217 currency code."
msgstr "3 個字母的 ISO 4217 貨幣代碼。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:213
msgid "Name of the merchant."
msgstr "商家名稱。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:219
msgid "The shipping type based on the chosen shipping method."
msgstr "所選運送方式的運送類型。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:230
msgid "Shipping methods for the payment request."
msgstr "付款要求的運送方式。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:239
msgid "Items in the order."
msgstr "訂單商品項目。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:256
msgid "Whether to require customer email."
msgstr "是否須提供客戶電子郵件。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:262
msgid "Whether to require customer phone."
msgstr "是否須提供客戶電話。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:268
msgid "Whether to require customer shipping address."
msgstr "是否須提供客戶運送地址。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:274
msgid "Whether the customer should be allowed to enter coupons."
msgstr "客戶是否可以輸入優惠券。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:280
msgid "A list of wallets to disable."
msgstr "欲停用的錢包清單。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:160
msgid "Application ID."
msgstr "申請識別碼。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:166
msgid "Business ID."
msgstr "商務識別碼。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:172
msgid "List of available features."
msgstr "可使用功能清單。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:186
msgid "Whether the payment gateway is enabled."
msgstr "是否已啟用付款閘道。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:192
msgid "Payment gateway connection status."
msgstr "付款閘道連線狀態。"

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:210
msgid "Nonce for switching accounts."
msgstr "切換帳號隨機數。"

#: src/Payments/API/Controllers/ProviderProcessingController.php:224
msgid "Invalid phone number."
msgstr "商店電話號碼無效。"

#: src/Payments/API/Controllers/ProviderProcessingController.php:271
msgid "The remote parent ID in the request does not match the remote parent ID of the order."
msgstr "要求內的遠端上層識別碼和訂單內的遠端上層識別碼不符。"

#: src/Payments/API/Controllers/ProviderProcessingController.php:368
msgid "Invalid order ID."
msgstr "訂單識別碼無效。"

#. translators: Placeholders: %s - a payment provider name, such as poynt
#: src/Payments/API/Controllers/ProviderProcessingController.php:389
#, php-format
msgid "Provider %s not found."
msgstr "找不到提供商 %s。"

#: src/Payments/API/Traits/VerifiesNonceTrait.php:28
msgid "Invalid nonce"
msgstr "隨機數無效"

#: src/Payments/API/Traits/VerifiesNonceTrait.php:28
msgid "Missing nonce"
msgstr "缺少隨機數"

#. translators: Placeholder: %d - error code
#: src/Payments/DataSources/WooCommerce/Adapters/CartOrderAdapter.php:206
#, php-format
msgid "Error %d: Unable to create order. Please try again."
msgstr "錯誤 %d：無法建立訂單。請再試一次。"

#: src/Payments/DataStores/WooCommerce/OrderPaymentTransactionDataStore.php:38
#: src/WooCommerce/Payments/VirtualTerminal.php:121
msgid "Virtual Terminal"
msgstr "虛擬終端機"

#. translators: Placeholder: %s - payment method name
#: src/Payments/Poynt/Events/Producers/PushTransactionsProducer.php:271
#: src/Payments/Poynt/Events/Producers/PushTransactionsProducer.php:277
#, php-format
msgid "Paid in WooCommerce checkout by \"%s\""
msgstr "由「%s」在 WooCommerce 結帳頁面付款"

#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/TransactionWebhookReceivedSubscriber.php:760
msgid "Tip"
msgstr "小秘訣"

#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/TransactionWebhookReceivedSubscriber.php:765
msgid "Cashback"
msgstr "現金回饋"

#. translators: Placeholders: %1$s - item fee name, %2$s - item fee amount
#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/TransactionWebhookReceivedSubscriber.php:796
#, php-format
msgid "%1$s amount of %2$s added to order by GoDaddy Payments Smart Terminal"
msgstr "GoDaddy Payments 智慧終端機在訂單內加入 %1$s (金額 %2$s)"

#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/TransactionWebhookReceivedSubscriber.php:940
msgid "From GoDaddy Payments Hub. Order fully refunded."
msgstr "來自 GoDaddy Payments 中心。訂單已完整退款。"

#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/TransactionWebhookReceivedSubscriber.php:943
msgid "From GoDaddy Payments Hub. Order partially refunded."
msgstr "來自 GoDaddy Payments 中心。訂單已部分退款。"

#. translators: Placeholders: %1$s - date, %2$s time
#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/WebhookSubscriber.php:347
#, php-format
msgid "Order marked ready on terminal on %1$s at %2$s"
msgstr "訂單於 %1$s %2$s 在終端機標註為準備完畢"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/CardPaymentMethodAdapter.php:131
msgid "Your billing address doesn't match your payment card information. Please update the billing address to submit your order."
msgstr "您的帳單地址不符付款卡片的資訊。請更新帳單地址，以便送出訂單。"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:90
msgid "Coupon code"
msgstr "優惠券代碼"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:171
msgid "Subtotal"
msgstr "小計"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:177
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:183
msgid "Shipping"
msgstr "運送"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:264
msgid "Wallet payments cannot be used for carts with multiple shipments."
msgstr "若購物車設有多種運送方式，則無法使用錢包付款。"

#. translators: %1$s: payment gateway name
#: src/Payments/Poynt/OrderSynchronization.php:336
#, php-format
msgid "Transaction refunded by %1$s from WooCommerce."
msgstr "已由 %1$s 透過 WooCommerce 退款交易內容。"

#: src/Payments/Poynt/OrderSynchronization.php:338
msgid "Transaction manually refunded from WooCommerce."
msgstr "已透過 WooCommerce 手動退款交易內容。"

#: src/Payments/Poynt/ViewOrderPage.php:51
msgid "Order is ready for pickup."
msgstr "訂單已可取貨。"

#: src/WooCommerce/Emails/ItemShippedEmail.php:32
msgid "Item shipped emails are sent to customers when tracking information is added for one or more items in their orders."
msgstr "當客戶訂單內有一或多件商品新增追蹤資訊後，便會傳送已運送商品電子郵件給客戶。"

#: src/WooCommerce/Emails/ItemShippedEmail.php:55
msgid "An item from {site_title} order #{order_number} has shipped!"
msgstr "已運送 {site_title} 訂單 #{order_number} 的一件商品！"

#: src/WooCommerce/Emails/ItemShippedEmail.php:63
msgid "Your package is on the way!"
msgstr "您的包裹已在運送中！"

#: src/WooCommerce/Emails/ItemShippedEmail.php:71
msgid "Please note that it may take some time for the carrier to update shipment tracking information."
msgstr "請注意，貨運業者更新貨件追蹤資訊可能需要一點時間。"

#: src/WooCommerce/Emails/ReadyForPickupEmail.php:45
msgid "Ready for pickup"
msgstr "已可取貨"

#: src/WooCommerce/Emails/ReadyForPickupEmail.php:46
msgid "Ready for pickup emails are sent to customers when their order is marked as ready for pickup."
msgstr "訂單標註為已可取貨後，向客戶發送已可取貨電子郵件。"

#: src/WooCommerce/Emails/ReadyForPickupEmail.php:59
msgid "Your {site_title} order is ready for pickup!"
msgstr "您的 {site_title} 訂單已經可以取貨了！"

#: src/WooCommerce/Emails/ReadyForPickupEmail.php:69
msgid "Order ready for pickup!"
msgstr "訂單已可取貨！"

#: src/WooCommerce/ExtensionsTab.php:174
msgid "GoDaddy Included"
msgstr "包括 GoDaddy"

#: src/WooCommerce/Pages/EditOrder/Metaboxes/ShipmentTrackingMetabox.php:35
msgid "Shipment Tracking"
msgstr "運送追蹤"

#. translators: Placeholder: %s - payment gateway method title
#: src/WooCommerce/Payments/AbstractPaymentGateway.php:652
#, php-format
msgid "%s Virtual Terminal"
msgstr "%s 虛擬終端機"

#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:94
msgid "No gateway found for order"
msgstr "訂單找不到閘道"

#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:196
#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:318
msgid "Capture Charge"
msgstr "擷取費用"

#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:310
msgid "This charge has been fully captured"
msgstr "此費用已完整擷取"

#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:328
msgid "Are you sure you wish to process this capture? The action cannot be undone."
msgstr "您確定要處理這項擷取嗎？此操作無法復原。"

#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:329
msgid "Something went wrong, and the capture could not be completed. Please try again."
msgstr "發生錯誤且無法完成擷取。請再試一次。"

#. translators: Placeholders: %1s - the provider label, %2s - the payment method brand label, %3$s - the last four digits of the customer's credit card
#: src/WooCommerce/Payments/Events/Subscribers/TransactionAvsOrderNotesSubscriber.php:32
#, php-format
msgid "%1s transaction declined due to billing address mismatch for %2s ending in %3$s."
msgstr "%1s 交易遭拒，帳單地址和 %2s (結尾為 %3$s) 不符。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:112
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:235
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:237
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:389
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:397
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:252
msgid "Your Stripe account needs to be set up."
msgstr "您需要設定 Stripe 帳號。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:255
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:284
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:297
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1336
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:256
msgid "Connected to your Stripe account."
msgstr "已連線至 Stripe 帳號。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:259
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:311
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1342
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷線"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:260
msgid "Please reconnect your Stripe account."
msgstr "請重新連線至 Stripe 帳號。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:263
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:325
msgid "Pending"
msgstr "等待處理"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:285
msgid "Connected to your terminal to Sell in Person."
msgstr "已將終端機連線到親自銷售。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:289
msgid "Recommended"
msgstr "推薦使用"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:292
msgid "Click set up to get started."
msgstr "按一下設定即可開始使用。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:299
msgid "Connect your terminal to Sell in Person."
msgstr "將終端機連線到親自銷售。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:300
msgid "Connected to your GoDaddy Payments account."
msgstr "已連線至您的 GoDaddy Payments 帳號。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:303
msgid "Connecting"
msgstr "正在連線"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:304
msgid "This can take a few minutes. Please refresh to check."
msgstr "此程序可能需要幾分鐘的時間。請重新整理即可檢查狀態。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:307
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:329
msgid "Not available"
msgstr "無法使用"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:308
msgid "Thank you for applying, but we are unable to provide payment processing for your business."
msgstr "感謝您的申請，但是我們目前無法為貴企業提供付款處理服務。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:312
msgid "Your account has been closed."
msgstr "您的帳號已經關閉。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:315
msgid "Incomplete"
msgstr "不完整"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:316
msgid "Click Resume to complete your application."
msgstr "按一下「繼續」完成申請。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:321
msgid "Needs attention"
msgstr "需要您的注意"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:322
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:326
msgid "Please check your email for next steps."
msgstr "請檢查電子郵件，以便操作後續步驟。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:388
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:396
#, php-format
msgid "Manage the \"%s\" payment method"
msgstr "管理「%s」付款方式"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:392
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:399
#, php-format
msgid "Set up the \"%s\" payment method"
msgstr "設定「%s」付款方式"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:448
#, php-format
msgid "Have a question? %1$sAsk the GoDaddy Team%3$s%2$s"
msgstr "您有任何疑問嗎？%1$s歡迎洽詢 GoDaddy 團隊%3$s%2$s"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:451
msgid "E-mail icon"
msgstr "電子郵件圖示"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:476
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:489
msgid "Set up GoDaddy Payments"
msgstr "設定 GoDaddy Payments"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:483
msgid "You're about to open GoDaddy Payments account signup. In just a few minutes, you'll return here to enable secure payments in your checkout."
msgstr "您即將開啟 GoDaddy Payments 帳號註冊頁面。幾分鐘之後，您將會回到此處，並啟用結帳頁面的安全付款方式。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:488
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:212
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1212
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. translators: Divider between the Wallet buttons and "Add to Cart"
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/ExternalCheckout.php:123
msgid "or"
msgstr "或"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/ExternalCheckout/WalletCheckoutIntegration.php:91
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/PaymentForm.php:64
msgid "Missing card details."
msgstr "缺少卡片詳細資料。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/ExternalCheckout/WalletCheckoutIntegration.php:92
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/PaymentForm.php:65
msgid "Missing billing details."
msgstr "缺少帳單詳細資料。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:211
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:311
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:213
msgid "Oops, there was an error updating your payment method. Please try again."
msgstr "真不巧，更新付款方式時發生錯誤。請再試一次。"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:214
msgid "Are you sure you want to delete this payment method?"
msgstr "您確定要刪除此付款方式嗎？"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:315
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:335
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:336
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:338
msgid "Default?"
msgstr "預設？"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:527
msgid "Invalid token ID"
msgstr "權杖識別碼無效"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/PaymentForm.php:192
msgid "Manage Payment Methods"
msgstr "管理付款方式"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/PaymentForm.php:215
msgid "Use a new payment method"
msgstr "使用新的付款方式"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/PaymentForm.php:278
msgid "Securely Save to Account"
msgstr "安全儲存至帳號"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Views/MyPaymentMethods/PaymentMethodView.php:43
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#. translators: Placeholders: %s - expiration date
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Views/PaymentForm/CardPaymentMethodView.php:28
#, php-format
msgid "expires %s"
msgstr "%s 到期"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:88
#, php-format
msgid "Let your customers buy online and pay in person with orders synced to your GoDaddy Smart Terminal. Get paid fast with deposits as soon as the next business day. %1$sGoDaddy Payments Terms apply%2$s."
msgstr "GoDaddy 智慧終端機能夠同步處理訂單，讓客戶可以在網路訂購，然後親自付款。最快在下一個工作天即可收到款項。%1$s須遵守 GoDaddy Payments 條款%2$s。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:94
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:910
msgid "Pay in Person"
msgstr "現場付款"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:95
msgid "Customers can buy online and pay in person with orders synced to your Terminals."
msgstr "終端機能夠同步處理訂單，讓客戶可以在網路訂購，然後親自付款。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:228
msgid "Payment to be made upon delivery."
msgstr "須在送達時付款。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:297
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:285
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:283
msgid "Return to payments"
msgstr "返回付款頁面"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:310
#, php-format
msgid "%1$sShop Smart Terminal%2$s"
msgstr "%2$s選購智慧終端機%1$s"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:319
#, php-format
msgid "%1$sDevices%2$s"
msgstr "%1$s裝置%2$s"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:325
#, php-format
msgid "%1$sCatalogs%2$s"
msgstr "%1$s類別%2$s"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:331
#, php-format
msgid "%1$sCustomize Terminal%2$s"
msgstr "%2$s自訂終端機%1$s"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:349
msgid "Smart Terminal"
msgstr "智慧終端機"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:350
msgid "Dual screens for smoother selling."
msgstr "雙螢幕設計讓您銷售更順利。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:351
msgid "Our dual screens make checkout a breeze. Plus, our all-in-one terminal includes a built-in payment processor, scanner, printer, security and more."
msgstr "雙螢幕設計可讓您輕鬆結帳商品。這台全功能終端機還內建付款處理器、掃描器、印表機、安全性等多種功能。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:359
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:360
msgid "2-day shipping."
msgstr "2 日運送。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:363
msgid "Learn More"
msgstr "瞭解更多資訊"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:374
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:816
msgid "Enable Selling in Person"
msgstr "啟用親自銷售"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:823
msgid "Checkout title"
msgstr "結帳標題"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:825
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:521
msgid "Payment method title that the customer will see during checkout."
msgstr "客戶會在結帳頁面看到的付款方式標題。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:829
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:179
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:181
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:118
msgid "Checkout description"
msgstr "結帳描述"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:831
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:527
msgid "Payment method description that the customer will see during checkout."
msgstr "客戶會在結帳頁面看到的付款方式描述。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:836
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:187
msgid "Order received instructions"
msgstr "已收到訂單說明"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:839
msgid "Message that the customer will see on the order received page and in the processing order email after checkout."
msgstr "客戶會在已收到訂單頁面、以及結帳後的訂單正在處理電子郵件中會看到的訊息。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:843
msgid "Enable for Shipping Methods"
msgstr "啟用運送方式"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:849
msgid "Select the shipping methods that will show this payment method for the customer during checkout."
msgstr "選擇客戶在結帳頁面會顯示此付款方式的運送方式。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:851
msgid "Select Shipping Methods"
msgstr "選擇運送方式"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:871
msgid "At least one shipping method is required to enable Selling in Person."
msgstr "若要啟用親自銷售，至少必須選擇一種運送方式。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:886
msgid "Pay for your order in-person at pickup or delivery."
msgstr "在取貨或寄達時親自支付訂單費用。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:898
msgid "We accept major credit/debit cards and cash."
msgstr "我們接受主流信用卡/簽帳金融卡，以及現金。"

#. Translators: %1$s shipping method title, %2$s shipping method id.
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:941
#, php-format
msgid "%1$s (#%2$s)"
msgstr "%1$s (#%2$s)"

#. Translators: %1$s zone name, %2$s shipping method instance name.
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:944
#, php-format
msgid "%1$s &ndash; %2$s"
msgstr "%1$s &ndash; %2$s"

#. Translators: %1$s zone name, %2$s shipping method instance name.
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:944
msgid "Other locations"
msgstr "其他地點"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1021
msgid "Local Pickup Plus method"
msgstr "當地取貨加強版方式"

#. translators: Placeholders: %1$s - Shipping Method name (for example FedEx, UPS or Local Pickup, etc.)
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1023
#, php-format
msgid "Any \"%1$s\" method"
msgstr "任何「%1$s」方式"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1204
msgid "Are you sure you want to move this product to trash?"
msgstr "您確定要移動此產品到回收桶嗎？"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1207
msgid "Are you sure you want to move this product to trash? Removing a synced product will also delete it from the In-Person catalog."
msgstr "您確定要移動此產品到回收桶嗎？如果移除同步處理的產品，也會從親自交易類別中遺除此項目。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1213
msgid "Move to Trash"
msgstr "移到回收桶"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1244
msgid "This product is synced from the In-Person Catalog"
msgstr "此產品來自親自交易類別同步處理"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1248
msgid "This product is synced to the In-Person Catalog"
msgstr "此產品已同步處理至親自交易類別"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1347
#, php-format
msgid "One or more products in your catalog failed to sync. Please enable debug logging or reach out to %1$sour Care team%2$s for help."
msgstr "類別內有部分產品同步處理失敗。請啟用除錯記錄，或洽詢%1$s客服團隊%2$s尋求協助。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1408
#, php-format
msgid "%1$s has been removed. Products will no longer be synced to this catalog. To remove any products already synced you must delete them manually."
msgstr "已移除 %1$s。產品不會再同步處理到此類別。若要移除已經同步處理的產品，您必須手動刪除。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1434
msgid "In-Person product sync to WooCommerce has been disabled. Products will no longer sync to WooCommerce. To remove any products already synced you must delete them manually."
msgstr "已停用同步處理親自交易產品至 WooCommerce 功能。產品將不會同步處理到 WooCommerce。若要移除已經同步處理的產品，您必須手動刪除。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1448
#, php-format
msgid "%1$s has been removed from Selling In-Person. This catalog will no longer sync to WooCommerce"
msgstr "已從親自銷售中移除 %1$s。此類別將不會同步處理到 WooCommerce。"

#. translators: We are prompting the user to sync their products with in-person product catalog(s) - refers to products sold in-person, e.g. via POS terminal
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1515
msgid "In-Person Catalog Sync"
msgstr "親自交易類別同步處理"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1519
#, php-format
msgid "Sync your WooCommerce products with In-Person catalog(s). %1$sLearn more%2$s"
msgstr "將 WooCommerce 產品同步處理到親自交易類別。%1$s深入瞭解%2$s"

#. translators: We are prompting the user to sync their products with in-person product catalog(s) - refers to products sold in-person, e.g. via POS terminal
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1528
msgid "Sync WooCommerce products to In-Person"
msgstr "將 WooCommerce 產品同步處理到親自交易"

#. translators: We are prompting the user to sync their products with in-person product catalog(s) - refers to products sold in-person, e.g. via POS terminal
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1534
msgid "Basic WooCommerce product data is pushed to the selected In-Person catalog(s) for simple products."
msgstr "基本 WooCommerce 產品資料已推送至指定的親自交易簡易產品類別。"

#. translators: In-person catalog(s) refers to products sold in-person, e.g. via POS terminal
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1545
msgid "To sync to In-Person you must have at least one catalog selected."
msgstr "若要同步處理至親自交易，您必須選取至少一種類別。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1553
msgid "Sync In-Person products to WooCommerce"
msgstr "將親自交易產品同步處理到 WooCommerce"

#. translators: In-person catalog(s) refers to products sold in-person, e.g. via POS terminal
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1559
msgid "Product data is fetched from the selected In-Person catalog(s). Sync excludes products with custom prices or \"any combination\" modifiers."
msgstr "產品資料來自指定的親自交易類別。同步處理將會排除設有自訂價格或「任意組合」修飾詞的產品。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1569
msgid "To sync to WooCommerce you must have at least one catalog selected."
msgstr "若要同步處理至 WooCommerce，您必須選取至少一種類別。"

#. translators: Placeholder: %s - the gateway settings title, something like: "GoDaddy Payments - Apple Pay"
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:207
#, php-format
msgid "Cannot load the %s gateway to process payment."
msgstr "無法載入 %s 閘道處理付款。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:231
msgid "Cannot load the GoDaddy Payments gateway."
msgstr "無法載入 GoDaddy Payments 閘道。"

#. translators: Placeholder: %s - the gateway settings page title, normally: "GoDaddy Payments - Credit/Debit card"
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:242
#, php-format
msgid "These settings are managed from the %s page"
msgstr "此處設定請至 %s 頁面管理"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:248
msgctxt "General settings"
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:284
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/API/Controllers/Onboarding/OnboardingStartController.php:129
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/API/Controllers/Onboarding/OnboardingStatusController.php:88
msgid "The GoDaddy Payments service ID"
msgstr "GoDaddy Payments 服務識別碼"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/API/Controllers/Onboarding/OnboardingStartController.php:135
msgid "The nonce for validating the redirect after onboarding"
msgstr "進行新手教學後，驗證重新導向的隨機數"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/API/Controllers/Onboarding/OnboardingStatusController.php:71
msgid "The GoDaddy Payments onboarding status"
msgstr "GoDaddy Payments 新手教學狀態"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:49
msgid "Apple Pay"
msgstr "Apple Pay"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:50
msgid "Securely accept card payments and make checkout easier for customers with Apple Pay® on supported devices."
msgstr "透過支援裝置的 Apple Pay® 安全收取卡片付款，讓客戶結帳更方便。"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:64
#, php-format
msgid "Accept Apple Pay® on supported devices and make checkout faster for customers. Get paid fast with deposits as soon as the next business day. %1$sGoDaddy Payments Terms apply%2$s."
msgstr "可透過支援裝置接受 Apple Pay® 付款，加快客戶結帳速度。最快在下一個工作天即可收到款項。%1$s須遵守 GoDaddy Payments 條款%2$s。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:88
msgid "Apple Pay Settings"
msgstr "Apple Pay 設定"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:91
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:100
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:512
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:490
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:92
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:101
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:514
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:492
msgid "Enable to add the payment method to your checkout."
msgstr "啟用後，即可在結帳頁面新增此付款方式。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:94
#, php-format
msgid "Apple Pay shows to %1$sSafari users on supported devices%2$s."
msgstr "%1$s支援裝置的 Safari 使用者%2$s可看到 Apple Pay。"

#. translators: Text displayed next to a dropdown input field with a list of pages for the user to choose from
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:103
msgid "Pages to enable Apple Pay on"
msgstr "可啟用 Apple Pay 的頁面"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:111
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:120
msgid "Cart"
msgstr "購物車"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:112
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:121
msgid "Checkout"
msgstr "結帳"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:113
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:122
msgid "Single Product"
msgstr "單一產品"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:118
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:127
msgid "Button label"
msgstr "按鈕標籤"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:119
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:128
msgid "Check button labels here"
msgstr "檢查此處的按鈕標籤"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:124
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Add Money with"
msgstr "透過以下方式新增資金"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:125
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Book with"
msgstr "透過以下方式預訂"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:126
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Buy with"
msgstr "透過以下方式選購"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:127
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Check out with"
msgstr "透過以下方式結帳"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:130
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Contribute with"
msgstr "透過以下方式貢獻"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:131
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Donate with"
msgstr "透過以下方式捐款"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:132
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Order with"
msgstr "透過以下方式下訂"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:135
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Plain (logo only)"
msgstr "一般 (僅標誌)"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:136
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Reload with"
msgstr "透過以下方式重新載入"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:137
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Rent with"
msgstr "透過以下方式租賃"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:138
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Set up"
msgstr "設定"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:139
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Support with"
msgstr "透過以下方式支援"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:140
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Tip with"
msgstr "透過以下方式給予小費"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:141
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Top Up with"
msgstr "透過以下方式加值"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:146
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:144
msgid "Button style"
msgstr "按鈕樣式"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:147
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:145
msgid "Check button style here"
msgstr "檢查此處的按鈕樣式"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:152
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:151
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:153
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:152
msgid "White"
msgstr "白"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:154
msgid "White with outline"
msgstr "白色，無外框"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:160
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:158
msgid "Button height"
msgstr "按鈕高度"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:161
msgid "Apple requests the button size match your cart/checkout button and be 30 to 64 pixels tall. The width is set automatically."
msgstr "Apple 要求按鈕大小須符合購物車/結帳按鈕，且高度須為 30 至 64 個像素。寬度由系統自動設定。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:161
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:159
msgid "Check button size here"
msgstr "檢查此處的按鈕大小"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:46
#, php-format
msgid "Accept Google Pay™ on supported devices and make checkout faster for customers. Get paid fast with deposits as soon as the next business day. %1$sGoDaddy Payments Terms apply%2$s."
msgstr "可透過支援裝置接受 Google Pay™ 付款，加快客戶結帳速度。最快在下一個工作天即可收到款項。%1$s須遵守 GoDaddy Payments 條款%2$s。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:97
msgid "Google Pay Settings"
msgstr "Google Pay 設定"

#. translators: Placeholders: %1$s - open <a> HTML link tag, %2$s - close </a> HTML link tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:104
#, php-format
msgid "Google Pay shows on %1$ssupported browsers%2$s."
msgstr "%1$s支援的瀏覽器%2$s將會顯示 Google Pay。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:112
msgid "Pages to enable Google Pay on"
msgstr "可啟用 Google Pay 的頁面"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:133
msgctxt "Google Pay"
msgid "Book with"
msgstr "透過以下方式預訂"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:134
msgctxt "Google Pay"
msgid "Buy with"
msgstr "透過以下方式選購"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:135
msgctxt "Google Pay"
msgid "Check out with"
msgstr "透過以下方式結帳"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:136
msgctxt "Google Pay"
msgid "Donate with"
msgstr "透過以下方式捐款"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:137
msgctxt "Google Pay"
msgid "Order with"
msgstr "透過以下方式下訂"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:138
msgctxt "Google Pay"
msgid "Pay with"
msgstr "付款方式："

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:139
msgctxt "Google Pay"
msgid "Plain (logo only)"
msgstr "一般 (僅標誌)"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:159
msgid "Google requests the button size match your cart/checkout button and be 40 to 100 pixels tall."
msgstr "Google 要求按鈕大小須符合購物車/結帳按鈕，且高度須為 40 至 100 個像素。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:92
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:666
msgid "Credit/Debit Card"
msgstr "信用卡/簽帳金融卡"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:93
msgid "Securely accept credit/debit cards in your checkout."
msgstr "安全透過結帳頁面接收信用卡/簽帳金融卡消費。"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:133
#, php-format
msgid "Accept all major credit/debit cards in your checkout quickly and securely. Get paid fast with deposits as soon as the next business day. %1$sGoDaddy Payments Terms apply%2$s."
msgstr "可接受所有主流信用卡/簽帳金融卡，讓結帳快速又安全。最快在下一個工作天即可收到款項。%1$s須遵守 GoDaddy Payments 條款%2$s。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:224
msgid "Business Name:"
msgstr "公司名稱："

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:229
msgid "Email:"
msgstr " email："

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:235
msgid "Switch account"
msgstr "切換帳號"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:254
msgid "Account Details"
msgstr "帳戶詳細資料"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:280
#, php-format
msgid "Manage your account settings in the %1$spayments dashboard%2$s"
msgstr "透過%1$s付款儀表板%2$s管理帳號設定"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:280
#, php-format
msgid "Manage your GoDaddy Payments account settings in the %1$sPayments Hub%2$s"
msgstr "透過%1$s付款中心%2$s管理 GoDaddy Payments 帳號設定"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:302
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:532
msgid "Checkout Settings"
msgstr "結帳設定"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:519
msgid "Title in Checkout"
msgstr "結帳頁面標題"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:525
msgid "Description in Checkout"
msgstr "結帳頁面描述"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:532
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:559
msgid "Transaction Type"
msgstr "交易類型"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:534
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:561
msgid "Select how transactions should be processed. Charge submits all transactions for settlement, Authorization simply authorizes the order total for capture later."
msgstr "選擇交易處理方式。「收費」會送出所有交易進行結算，而「授權」只會授權訂單總金額，以便之後擷取。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:537
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:564
msgctxt "noun, credit card transaction type"
msgid "Charge"
msgstr "收費"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:538
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:565
msgctxt "credit card transaction type"
msgid "Authorization"
msgstr "授權"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:542
msgid "Charge Virtual-Only Orders"
msgstr "收取全虛擬訂單費用"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:544
msgid "If the order contains exclusively virtual items, enable this to immediately charge, rather than authorize, the transaction."
msgstr "啟用此設定後，如果訂單內只有虛擬商品，便可立即收取交易費用，而不會授權。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:548
msgid "Capture Paid Orders"
msgstr "擷取付款訂單"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:552
#, php-format
msgid "Automatically capture orders when they are changed to %s."
msgstr "在訂單變更為 %s 後自動擷取。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:553
msgid "a paid status"
msgstr "付款狀態"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:557
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:537
msgid "Accepted Card Logos"
msgstr "受理卡片標誌"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:559
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:539
msgid "These are the card logos that are displayed to customers as accepted during checkout."
msgstr "這些是客戶在結帳頁面會看到的可受理卡片標誌。"

#. translators: Placeholders: %1$s - <strong> tag, %2$s - </strong> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:562
#, php-format
msgid "This setting %1$sdoes not%2$s change which card types the gateway will accept."
msgstr "此設定%1$s不會%2$s變更閘道受理的卡片類型。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:573
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:547
msgid "Saved Cards"
msgstr "已儲存卡片"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:575
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:549
msgid "Enable customers to securely save their payment cards to their account for future checkout."
msgstr "讓客戶得以安全儲存付款卡片資訊到帳號內，以便未來結帳使用。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:579
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:553
msgid "Detailed Decline Messages"
msgstr "詳細拒絕訊息"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:581
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:555
msgid "Enable detailed decline messages for customers during checkout rather than a generic decline message."
msgstr "啟用客戶在結帳時看到的詳細拒絕訊息，而不使用簡略拒絕訊息。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:585
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:569
msgid "Debug Mode"
msgstr "偵錯模式"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:587
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:571
msgid "Show Detailed Error Messages and API requests/responses on the checkout page and/or save them to the debug log"
msgstr "在結帳頁面顯示詳細錯誤訊息和 API 要求/回應內容，以及/或將這些訊息儲存到除錯紀錄。"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:590
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:574
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:591
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:575
msgid "Show on Checkout Page"
msgstr "在結帳頁面顯示"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:592
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:576
msgid "Save to Log"
msgstr "儲存到紀錄"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:593
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:577
msgid "Both"
msgstr "兩者皆是"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:652
msgid "Pay securely with your credit/debit card."
msgstr "安全使用您的信用卡/簽帳金融卡付款。"

#: src/WooCommerce/Payments/Integrations/PreOrderIntegration.php:191
#, php-format
msgid "Pre-Order release payment failed: %s"
msgstr "預購釋出付款失敗：%s"

#: src/WooCommerce/Payments/Stripe/Frontend/PaymentForm.php:146
msgid "Currently unavailable"
msgstr "目前無法提供"

#. translators: Placeholders: %1$s & %3$s - <a> tag, %2$s & %4$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:77
#, php-format
msgid "Securely accept online payments via credit/debit card, wallets, bank redirects, and other methods enabled in your Stripe account. %1$sView Stripe pricing%2$s for your business' location and payment methods. %3$sStripe terms apply%4$s."
msgstr "安全透過信用卡/簽帳金融卡、錢包、銀行轉帳，以及其他任何在 Stripe 帳號中啟用的方式收取線上付款。%1$s檢視 Stripe 價格%2$s，了解貴企業位置和付款方式的費用。%3$s須遵守 Stripe 條款%4$s。"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:244
msgid "You are about to disconnect your Stripe account. Your store will not be able to process transactions using Stripe until you connect an account again."
msgstr "您即將取消 Stripe 帳號連線。您的商店將無法使用 Stripe 處理交易，直到重新連線至帳號為止。"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:486
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:505
msgid "Disconnect Stripe Account"
msgstr "取消 Stripe 帳號連線"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:514
msgid "Connecting to Stripe..."
msgstr "正在連線至 Stripe……"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:516
msgid "This operation can take up to a few seconds. Please reload this page to check the current status."
msgstr "此操作可能需要花費幾分鐘的時間。請重新載入此頁面，即可檢查目前狀態。"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:526
msgid "Connect Stripe Account"
msgstr "連線至 Stripe 帳號"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:590
msgid "Affirm"
msgstr "Affirm"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:591
msgid "Afterpay / Clearpay"
msgstr "Afterpay / Clearpay"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:592
msgid "Alipay"
msgstr "支付寶"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:593
msgid "BECS direct debit"
msgstr "BECS 直接扣款"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:594
msgid "Bancontact"
msgstr "Bancontact"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:595
msgid "Boleto"
msgstr "Boleto"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:596
msgid "Credit / Debit"
msgstr "信用卡 / 簽帳金融卡"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:597
msgid "EPS"
msgstr "EPS"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:598
msgid "FPX"
msgstr "FPX"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:599
msgid "Giropay"
msgstr "Giropay"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:600
msgid "GrabPay"
msgstr "GrabPay"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:601
msgid "iDEAL"
msgstr "iDEAL"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:602
msgid "Klarna"
msgstr "Klarna"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:603
msgid "Konbini"
msgstr "Konbini"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:604
msgid "OXXO"
msgstr "OXXO"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:605
msgid "P24"
msgstr "P24"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:606
msgid "PayNow"
msgstr "PayNow"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:607
msgid "SEPA Debit"
msgstr "SEPA Debit"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:608
msgid "Sofort"
msgstr "SoFort"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:609
msgid "ACH Direct Debit"
msgstr "ACH Direct Debit"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:610
msgid "WeChat Pay"
msgstr "微信支付"

#: src/WooCommerce/Shipping/CoreShippingMethods.php:161
msgid "Order Instructions:"
msgstr "訂單說明："

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:69
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:141
msgid "Local delivery"
msgstr "本地運送"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:70
msgid "Allow customers to select local delivery service. Taxes will be applied using customer's shipping address."
msgstr "允許客戶選擇當地運送服務。系統將按照客戶的運送地址套用稅款。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:134
msgid "Enter a cost (excl. tax) or sum, e.g. <code>10.00 * [qty]</code>."
msgstr "輸入成本 (扣除稅款) 或總和，例如：<code>10.00 * [qty]</code>。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:134
msgid "Use <code>[qty]</code> for the number of items, <br/><code>[cost]</code> for the total cost of items, and <code>[fee percent=\"10\" min_fee=\"20\" max_fee=\"\"]</code> for percentage based fees."
msgstr "請用 <code>[qty]</code> 代表商品數量，<br/><code>[cost]</code> 代表商品總成本，並以 <code>[fee percent=\"10\" min_fee=\"20\" max_fee=\"\"]</code> 代表以百分比計算的費用。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:138
msgid "Checkout Title"
msgstr "結帳標題"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:140
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "此設定控制使用者在結帳頁面看到的標題。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:145
msgid "Tax status"
msgstr "稅款狀態"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:150
msgid "Taxable"
msgstr "須徵稅"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:151
msgctxt "Tax status"
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:155
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:163
msgid "Minimum order amount total when available"
msgstr "適用情況下的最低訂單總金額"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:166
msgid "The amount a customer’s order must be greater than or equal to in order to select the shipping method."
msgstr "客戶訂單必須大於或等於此金額，才能選擇此運送方式。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:171
msgid "Minimum order total when free"
msgstr "免費最低訂單總金額"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:174
msgid "The amount a customer’s order must be greater than or equal to for the shipping method to be free."
msgstr "客戶訂單必須大於或等於此金額，才能享有此運送方式免費的優惠。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:182
msgid "This description will be displayed underneath the Local Delivery shipping method name in the Cart and Checkout pages."
msgstr "這項描述會顯示在購物車和結帳頁面的「當地運送」運送方式下。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:189
msgid "Delivery instructions"
msgstr "運送說明"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:190
msgid "Message that the customer will see on the order received page and the processing order email after checkout."
msgstr "客戶會在已收到訂單頁面、以及結帳後的訂單正在處理電子郵件中會看到的訊息。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:120
msgid "Shipping method description that the customer will see during checkout."
msgstr "客戶會在結帳頁面看到的運送方式描述。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:126
msgid "Pickup instructions"
msgstr "取貨說明"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:128
msgid "Message that the customer will see on the order received page as well as in the processing order and ready for pickup emails."
msgstr "客戶會在已收到訂單頁面、以及訂單正在處理和已可取貨電子郵件中會看到的訊息。"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:222
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:231
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:255
msgid "Pickup Instructions"
msgstr "取貨說明"

#: src/WooCommerce/Views/Components/AbstractShipmentsTable.php:105
msgid "Carrier"
msgstr "貨運業者"

#: src/WooCommerce/Views/Components/AbstractShipmentsTable.php:106
msgid "Tracking number"
msgstr "追蹤編號"

#: src/WooCommerce/Views/Components/AbstractShipmentsTable.php:110
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: src/WooCommerce/Views/Components/GoDaddyIcon.php:25
msgid "GoDaddy"
msgstr "GoDaddy"

#: src/WordPress/Interceptors/EnforcePostNamePermalinksInterceptor.php:111
msgid "Warning! Plain Permalinks Detected"
msgstr "警告！偵測到一般永久連結"

#: src/WordPress/Plugins/Overrides/Interceptors/DisableBlockedPluginsInterceptor.php:133
msgid "You attempted to install a blocked plugin."
msgstr "您嘗試安裝受到封鎖的外掛。"

#: src/WordPress/Plugins/Overrides/Interceptors/DisableBlockedPluginsInterceptor.php:143
msgid "One or more blocked plugins have been removed."
msgstr "已移除部分封鎖外掛。"

#. translators: Placeholders: %1$s - Opening <a> tag, %2$s - Closing </a> tag
#: src/WordPress/Plugins/Overrides/Interceptors/DisableBlockedPluginsInterceptor.php:155
#, php-format
msgid "GoDaddy disallows a small list of plugins that can cause performance and other issues on your store. If you attempt to install them, we'll remove them for you. You can check out %1$sthe entire plugin blocklist here%2$s."
msgstr "GoDaddy 禁止使用少部份的外掛，因為這些外掛可能會導致商店發生效能或其他問題。如果您嘗試安裝這些外掛，我們會為您移除。您可以到%1$s此處查看所有封鎖的外掛清單%2$s。"

#: templates/woocommerce/emails/order/order-shipments.php:23
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:24
#: templates/woocommerce/order/order-shipments.php:25
msgid "Shipments"
msgstr "運送"

#. translators: Placeholders: %1$s - Shipping carrier, %2$s - Shipping provider label
#. translators: Placeholders: %1$s - Tracking number column name, %2$s - Tracking number
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:29
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:31
#, php-format
msgid "%1$s: %2$s"
msgstr "%1$s: %2$s"

#. translators: Placeholder: %s - tracking URL
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:35
#, php-format
msgid "Tracking URL: %s"
msgstr "追蹤網址：%s"

#. translators: Placeholder: %s - items column
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:40
#, php-format
msgid "%s: "
msgstr "%s： "

#. translators: Placeholders: %1$s - item name, %2$s - item quantity
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:44
#, php-format
msgid "%1$s x %2$s"
msgstr "%1$s x %2$s"

#: templates/woocommerce/emails/plain/ready-for-pickup.php:32
#: templates/woocommerce/emails/ready-for-pickup.php:38
msgid "Your order is ready for pickup."
msgstr "您的訂單已經可以取貨了。"
